# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the assembl project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: assembl 0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-04 16:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-27 21:10+0800\n"
"Last-Translator: Benoit Grégoire <benoitg@coeus.ca>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: en <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: assembl/auth/util.py:140
msgid "Your session has expired, you need to login again"
msgstr "您的会话已过期，您需要重新登录"

#: assembl/auth/util.py:519
msgid "The CSV file must have two columns"
msgstr "CSV文件必须有两列"

#: assembl/auth/util.py:526
#, python-format
msgid "Not an email: <%s> at line %d"
msgstr "不是电子邮件：<%s>at line%d"

#: assembl/auth/util.py:529
#, python-format
msgid "Name too short: <%s> at line %d"
msgstr "名称太短：<%s>at line%d"

#: assembl/graphql/permissions_helpers.py:9
msgid ""
"It looks like you do not have the right to do this action. If you think "
"it is an error, please reconnect to the platform and try again."
msgstr ""

#: assembl/graphql/post.py:362
msgid "Proposal"
msgstr ""

#: assembl/lib/colander.py:174
msgid "${val} cannot be serialized: ${err}"
msgstr "${val}不能序列化：${err}"

#: assembl/lib/colander.py:193
msgid "${val} is not a string: ${err}"
msgstr "${val}不是一个字符串：${err}"

#: assembl/models/auth.py:634
msgid "Straight rows of keys are easy to guess."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:635
msgid "Short keyboard patterns are easy to guess."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:636
msgid "Repeats like \"aaa\" are easy to guess."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:637
msgid "Repeats like \"abcabcabc\" are only slightly harder to guess than \"abc\"."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:638
msgid "Sequences like abc or 6543 are easy to guess."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:639
msgid "Recent years are easy to guess."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:640
msgid "Dates are often easy to guess."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:641
msgid "This is a top-10 common password."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:642
msgid "This is a top-100 common password."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:643
msgid "This is a very common password."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:644
msgid "This is similar to a commonly used password."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:645
msgid "A word by itself is easy to guess."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:646
msgid "Names and surnames by themselves are easy to guess."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:647
msgid "Common names and surnames are easy to guess."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:648
msgid "Use a few words, avoid common phrases."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:649
msgid "No need for symbols, digits, or uppercase letters."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:650
msgid "Add another word or two. Uncommon words are better."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:651
msgid "Use a longer keyboard pattern with more turns."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:652
msgid "Avoid repeated words and characters."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:653
msgid "Avoid sequences."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:654
msgid "Avoid recent years."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:655
msgid "Avoid years that are associated with you."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:656
msgid "Avoid dates and years that are associated with you."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:657
msgid "Capitalization doesn't help very much."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:658
msgid "All-uppercase is almost as easy to guess as all-lowercase."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:659
msgid "Reversed words aren't much harder to guess."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:660
msgid "Predictable substitutions like '@' instead of 'a' don't help very much."
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:952
msgid "Password shorter than ${minlen} characters"
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:963
msgid "Your password should include at least a ${class}"
msgstr ""

#: assembl/models/auth.py:976
msgid "Please do not repeat an older password."
msgstr ""

#: assembl/models/edgesense_drupal.py:173
msgid "Unknown User ${uid}"
msgstr "未知用户${uid}"

#: assembl/models/idea.py:274 assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:211
msgid "Idea"
msgstr "想法"

#: assembl/models/notification.py:620
msgid "A synthesis is posted"
msgstr "发布了一个合成"

#: assembl/models/notification.py:654
msgid "Any message is posted to the discussion"
msgstr "任何消息都会发布到讨论中"

#: assembl/models/notification.py:688
msgid "Someone directly responds to one of your messages"
msgstr "有人直接回复您的一个消息"

#: assembl/models/notification.py:1084
msgid "SYNTHESIS: "
msgstr "合成："

#: assembl/models/preferences.py:115 assembl/models/preferences.py:651
msgid "No special authentication"
msgstr "没有特殊验证"

#: assembl/models/preferences.py:409
msgid "Languages used"
msgstr "使用的语言"

#: assembl/models/preferences.py:410
msgid "All languages expected in the discussion"
msgstr "讨论中预期的所有语言"

#: assembl/models/preferences.py:420
msgid "Use landing page"
msgstr "使用登录页"

#: assembl/models/preferences.py:421
msgid ""
"Are users directed to the landing page and phases at login, or diretly to"
" the debate"
msgstr "用户是否直接登录到登录页面并分阶段登录，或直接进行辩论"

#: assembl/models/preferences.py:429 assembl/models/preferences.py:443
msgid "Translation service"
msgstr "翻译服务"

#: assembl/models/preferences.py:432
msgid "No translation"
msgstr "未翻译"

#: assembl/models/preferences.py:434
msgid "Dummy translation service (two steps)"
msgstr "Dummy translation service (two steps)"

#: assembl/models/preferences.py:436
msgid "Dummy translation service (one step)"
msgstr "Dummy translation service (one step)"

#: assembl/models/preferences.py:438
msgid "Dummy translation service (two steps) with errors"
msgstr "包含错误的Dummy translation service (two steps) "

#: assembl/models/preferences.py:440
msgid "Dummy translation service (one step) with errors"
msgstr "包含错误的虚拟翻译服务（一步）"

#: assembl/models/preferences.py:442
msgid "Google Translate"
msgstr "谷歌翻译"

#: assembl/models/preferences.py:455
msgid "Panel order in simple view"
msgstr "简单视图中的面板顺序"

#: assembl/models/preferences.py:458
msgid "Navigation, Idea, Messages"
msgstr "导航，想法，消息"

#: assembl/models/preferences.py:459
msgid "Navigation, Messages, Idea"
msgstr "导航，消息，想法"

#: assembl/models/preferences.py:460
msgid "Order of panels"
msgstr "面板顺序"

#: assembl/models/preferences.py:472
msgid "Extra JSON parameters"
msgstr "额外的JSON参数"

#: assembl/models/preferences.py:474
msgid "Parameters for quick frontend settings"
msgstr "快速前端设置的参数"

#: assembl/models/preferences.py:483
msgid "Terms of use URL"
msgstr "网址使用条款"

#: assembl/models/preferences.py:485
msgid "URL of a document presenting terms of use for the discussion"
msgstr "介绍讨论使用条款的文件网址"

#: assembl/models/preferences.py:494
msgid "Video URL"
msgstr "视频网址"

#: assembl/models/preferences.py:496
msgid "URL of a video presenting the discussion"
msgstr "介绍讨论的视频网址"

#: assembl/models/preferences.py:505
msgid "Tab title"
msgstr "消息标题"

#: assembl/models/preferences.py:507
msgid "Title which appears on the tab, by default assembl"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:515
msgid "Mandatory legal contents validation"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:517
msgid "Activate or not mandatory validation of legal contents after SSO login."
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:526
msgid "Video description"
msgstr "视频说明"

#: assembl/models/preferences.py:528
msgid "Description of the video presenting the discussion"
msgstr "介绍讨论的视频描述"

#: assembl/models/preferences.py:537
msgid "Social sharing"
msgstr "社交共享"

#: assembl/models/preferences.py:540
msgid "Show the share button on posts and ideas"
msgstr "显示分享帖子和想法的按钮"

#: assembl/models/preferences.py:551
msgid "Private social sharing"
msgstr "私人社交共享"

#: assembl/models/preferences.py:553
msgid "Publicizing or privatizing social sharing"
msgstr "公共化或私人化社交共享"

#: assembl/models/preferences.py:562
msgid "Generic Errors"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:564
msgid "Display a generic error message."
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:573
msgid "Extra data for CSV reports"
msgstr "CSV报告的额外数据"

#: assembl/models/preferences.py:576
msgid "data taken from social_auth's extra_data to add to CSV reports"
msgstr "将从social_auth的extra_data中提取数据添加到CSV报告中"

#: assembl/models/preferences.py:588
msgid "Require anti-virus check"
msgstr "需要进行防病毒检查"

#: assembl/models/preferences.py:591
msgid "Run an anti-virus on file attachments"
msgstr "运行防病毒软件以检查文件附件"

#: assembl/models/preferences.py:602
msgid "Get keywords from Watson"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:604
msgid "Use Watson to identify keywords"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:611
msgid "Get concepts from Watson"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:613
msgid "Use Watson to identify concepts"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:620
msgid "Get categories from Watson"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:622
msgid "Use Watson to identify categories"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:629
msgid "Get sentiments from Watson"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:631
msgid "Use Watson to identify sentiments"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:638
msgid "Get emotions from Watson"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:640
msgid "Use Watson to identify emotions"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:653
msgid "Authentication service type"
msgstr "验证服务类型"

#: assembl/models/preferences.py:655
msgid ""
"A primary authentication server for this discussion, defined as a python-"
"social-auth backend. Participants will be auto-logged in to that server, "
"and discussion auto-subscription will require an account from this "
"backend."
msgstr "这个讨论的主要验证服务器被定义为python-social-auth后端。参与者将自动登录到该服务器，并且自动订阅讨论需要一个来自此后端的帐户。"

#: assembl/models/preferences.py:670
msgid "Allow access to moderated text"
msgstr "允许访问经过审核的文本"

#: assembl/models/preferences.py:673
msgid "Are moderated posts simply hidden or made inaccessible by default?"
msgstr "将经过审核的帖子设置为隐藏或默认无法访问？"

#: assembl/models/preferences.py:686
msgid "Idea panel opens automatically"
msgstr "想法面板自动打开"

#: assembl/models/preferences.py:689
msgid ""
"Does the Idea panel automatically open when an idea is clicked ? (and "
"close when a special section is clicked)"
msgstr "点击想法时，想法面板会自动打开吗？（当点击特殊部分时关闭）"

#: assembl/models/preferences.py:701
msgid "Ids of columns in column view"
msgstr "列视图中列的标识"

#: assembl/models/preferences.py:703
msgid "What are (ordered) identifiers of columns in multi-column views?"
msgstr "多列视图中有哪些列的（有序）标识符？"

#: assembl/models/preferences.py:716
msgid "Default colors of columns in column view"
msgstr "列视图中列的默认颜色"

#: assembl/models/preferences.py:718
msgid "What are (default) theme colors of columns in multi-column views?"
msgstr "多列视图中列的（默认）主题颜色是什么？"

#: assembl/models/preferences.py:730
msgid "Names of columns in column view"
msgstr "列视图中列的名称"

#: assembl/models/preferences.py:732
msgid ""
"What are (default) names of columns in multi-column views, in each "
"discussion language?"
msgstr "在多列视图中，每种讨论语言中列的（默认）名称是什么？"

#: assembl/models/preferences.py:745
msgid "Default permissions"
msgstr "默认权限"

#: assembl/models/preferences.py:748
msgid "The basic permissions for a new discussion"
msgstr "新讨论的基本权限"

#: assembl/models/preferences.py:830
msgid "Require Email Domain"
msgstr "要求提供电子邮件域"

#: assembl/models/preferences.py:833
msgid ""
"List of domain names of user email address required for self-"
"registration. Only accounts with at least an email from those domains can"
" self-register to this discussion. Anyone can self-register if this is "
"empty."
msgstr ""
"List of domain names of user email address required for self-"
"registration. Only accounts with at least an email from those domains can"
" self-register to this discussion. Anyone can self-register if this is "
"empty."

#: assembl/models/preferences.py:849
msgid "Whitelist on authentication service"
msgstr "验证服务类型"

#: assembl/models/preferences.py:852
msgid "Allow white list to be applied to the authentication service chosen"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:864
msgid "Whitelist on standard registration"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:867
msgid "Allow white list to be applied to the default login process"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:879
msgid "Discussion administrators"
msgstr "讨论统计"

#: assembl/models/preferences.py:882
msgid ""
"A list of discussion administrators, if different from the server "
"administrator"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:895
msgid "Show CI Dashboard"
msgstr "显示CI仪表板"

#: assembl/models/preferences.py:898
msgid "Show the CI Dashboard in the panel group window"
msgstr "在面板组窗口中显示CI仪表板"

#: assembl/models/preferences.py:910
msgid "URL of CI Dashboard"
msgstr "CI仪表板的网址"

#: assembl/models/preferences.py:912
msgid "Configuration of the visualizations shown in the CI Dashboard"
msgstr "CI仪表板中显示的可视化配置"

#: assembl/models/preferences.py:930
msgid "Catalyst Visualizations"
msgstr "Catalyst可视化"

#: assembl/models/preferences.py:933
msgid "A JSON description of available Catalyst visualizations"
msgstr "可用Catalyst可视化的JSON描述"

#: assembl/models/preferences.py:945
msgid "Navigation sections"
msgstr "导航部分"

#: assembl/models/preferences.py:948
msgid ""
"A JSON specification of Catalyst visualizations to show in the navigation"
" section"
msgstr "要在导航部分显示的Catalyst可视化的JSON规范"

#: assembl/models/preferences.py:961
msgid "Catalyst translations"
msgstr "Catalyst译文"

#: assembl/models/preferences.py:964
msgid "Translations applicable to Catalyst visualizations, in Jed (JSON) format"
msgstr "Jed（JSON）格式、适用于Catalyst可视化的译文"

#: assembl/models/preferences.py:981
msgid "Default Table of Ideas Collapsed state"
msgstr "默认想法表格的折叠状态"

#: assembl/models/preferences.py:984
msgid ""
"Default expanded/collapsed state of each idea in the table of ideas. A "
"user can override it by opening/closing an idea"
msgstr "每个想法在想法表中的默认展开/折叠状态。用户可以通过打开/关闭想法来覆盖它"

#: assembl/models/preferences.py:999
msgid "Preference data"
msgstr "偏好数据"

#: assembl/models/preferences.py:1002
msgid "The preference configuration; override only with care"
msgstr "偏好配置；请谨慎覆盖"

#: assembl/models/preferences.py:1014
msgid "Cookies banner"
msgstr "Cookie横幅"

#: assembl/models/preferences.py:1017
msgid "Show the banner offering to disable Piwik cookies"
msgstr "显示用于禁用Piwik cookie的横幅"

#: assembl/models/preferences.py:1029
msgid "Custom HTML code on the landing page"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:1032
msgid ""
"Custom HTML code that will be integrated on the landing page of the "
"debate, right after the <body> tag"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:1042
msgid "Custom HTML code on the user registration page"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:1045
msgid ""
"Custom HTML code that will be integrated on the user registration page of"
" the debate, right after the <body> tag"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:1055 assembl/models/preferences.py:1058
msgid "Harvesting translation"
msgstr "Catalyst译文"

#: assembl/models/preferences.py:1066
msgid "Valid CORS paths for GraphQL API calls"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:1069
msgid ""
"A list of valid domain names or IP addresses that are allowed to make "
"CORS api calls to the GraphQL API"
msgstr ""

#: assembl/models/preferences.py:1079
#, fuzzy
msgid "Use moderation"
msgstr "已发布但未经审阅"

#: assembl/models/preferences.py:1080
msgid "Is the moderation activated or not"
msgstr ""

#: assembl/static/js/app/routeManager.js:416
msgid "Requested vote widget could not be found."
msgstr ""

#: assembl/static/js/app/routeManager.js:602
msgid "You must be logged in to access this page."
msgstr "您必须先登录才能访问此页。"

#: assembl/static/js/app/routeManager.js:625
msgid "Your level of permissions do not allow you to see the rest of this content"
msgstr "您的权限级别不允许您查看其余内容"

#: assembl/static/js/app/common/context.js:156
msgid "Message titles"
msgstr "消息标题"

#: assembl/static/js/app/common/context.js:160
msgid "Message previews"
msgstr "消息预览"

#: assembl/static/js/app/common/context.js:164
msgid "Complete messages"
msgstr "完成消息"

#: assembl/static/js/app/common/context.js:893
msgid "Extract"
msgstr "解压"

#: assembl/static/js/app/common/context.js:1255
msgid "ajax error message:"
msgstr "ajax错误信息："

#: assembl/static/js/app/models/agents.js:132
msgid "need no additional permissions"
msgstr "不需要额外权限"

#: assembl/static/js/app/models/agents.js:147
#, python-format
msgid "you must first <a href='%s'>Sign in</a>"
msgstr "您必须先<a href='%s'>登录</a>"

#: assembl/static/js/app/models/agents.js:153
msgid "you must first join this discussion"
msgstr "您必须先加入这个讨论"

#: assembl/static/js/app/models/agents.js:158
#, python-format
msgid "you must ask a discussion administrator for the following role: %s"
msgid_plural "you must ask a discussion administrator for one of the following roles: %s"
msgstr[0] "您必须向讨论管理员咨询以下角色：%s"
msgstr[1] "您必须向讨论管理员咨询以下角色之一：%s"

#: assembl/static/js/app/models/agents.js:162
msgid "the administrator has closed this discussion to all contributions"
msgstr "管理员已经对所有发布内容关闭了这个讨论"

#: assembl/static/js/app/models/agents.js:165
msgid "you need additional permissions"
msgstr "您需要其他权限"

#: assembl/static/js/app/models/agents.js:232
msgid "Unknown user"
msgstr "未知用户"

#: assembl/static/js/app/models/attachments.js:26
msgid "Do not show anything special"
msgstr "不要显示任何特别内容"

#: assembl/static/js/app/models/attachments.js:30
msgid "Show the following preview at the end of your message"
msgstr "在消息结束时显示以下预览"

#: assembl/static/js/app/models/attachments.js:456
msgid "Sorry, only an image type is supported in this upload. Please try again."
msgstr "对不起，此上传仅支持图像格式。请再试一次。"

#: assembl/static/js/app/models/idea.js:132
msgid "The root idea will not be in the synthesis"
msgstr "根想法不会在合成中"

#: assembl/static/js/app/models/idea.js:149
msgid "Add a description of this idea"
msgstr "添加这个想法的描述"

#: assembl/static/js/app/models/idea.js:160
msgid "The root idea will never be in the synthesis"
msgstr "根想法永远不会在合成中"

#: assembl/static/js/app/models/idea.js:183
msgid "You can add an expression for the next synthesis"
msgstr "您可以添加下一个合成的表达式"

#: assembl/static/js/app/models/idea.js:193
msgid "All posts"
msgstr "所有帖子"

#: assembl/static/js/app/models/idea.js:216
#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:528
msgid "New idea"
msgstr "新建想法"

#: assembl/static/js/app/models/segment.js:114
msgid "You must be logged in to create segments"
msgstr "您必须登录才能创建细分"

#: assembl/static/js/app/models/segment.js:125
msgid ""
"invalid extract: the extract must have a valid idPost (here ) or a valid "
"uri (here )"
msgstr "无效提取：提取必须有一个有效的idPost（这里）或一个有效的uri（这里）"

#: assembl/static/js/app/models/segment.js:129
msgid "invalid creationDate: "
msgstr "无效的创建日期："

#: assembl/static/js/app/models/segment.js:133
msgid "invalid idIdea: "
msgstr "无效idIdea："

#: assembl/static/js/app/models/segment.js:137
msgid "invalid idCreator: "
msgstr "无效idCreator："

#: assembl/static/js/app/models/sources.js:25
msgid "Abstract content source"
msgstr "Abstract content source"

#: assembl/static/js/app/models/sources.js:75
msgid "IMAP mailbox"
msgstr "IMAP邮箱"

#: assembl/static/js/app/models/sources.js:93
msgid "Mailing list"
msgstr "邮件列表"

#: assembl/static/js/app/models/sources.js:121
msgid "Comments to a given facebook post (by URL)"
msgstr "评论某个特定的facebook帖子（按网址）"

#: assembl/static/js/app/models/sources.js:133
msgid "Posts from a Facebook group (by URL)"
msgstr "来自Facebook群组的帖子（按网址）"

#: assembl/static/js/app/models/sources.js:145
msgid "Posts from a Facebook group to which you're subscribed"
msgstr "您订阅的Facebook群组的帖子"

#: assembl/static/js/app/models/sources.js:157
msgid "Posts from a Facebook page to which you're subscribed"
msgstr "您订阅的Facebook页面的帖子"

#: assembl/static/js/app/models/sources.js:169
msgid "Posts from users on a Facebook page to which you're subscribed"
msgstr "您订阅的Facebook页面上的用户的帖子"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:258
msgid "Create a voting session on this idea"
msgstr "创建一个关于这个想法的投票会话"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:261
#: assembl/static/js/app/models/widget.js:273
#: assembl/static/js/app/models/widget.js:478
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:263
#: assembl/static/js/app/models/widget.js:267
#: assembl/static/js/app/models/widget.js:480
#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1037
#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1045
#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1185
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:275
msgid "Complete your vote"
msgstr "完成您的投票"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:277
msgid "Modify your vote"
msgstr "修改您的投票"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:280
msgid "See the vote results"
msgstr "查看投票结果"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:283
msgid "Configure this vote widget"
msgstr "配置此投票控件"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:286
msgid "See results from the vote of "
msgstr "查看投票结果"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:289
msgid "Vote results"
msgstr "投票结果"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:332
msgid "This vote widget is not fully configured"
msgstr "此投票窗口控件尚未完全配置"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:336
msgid "A voting session has started."
msgstr "投票会话已经开始。"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:342
#, python-format
msgid "You cannot vote right now because %s."
msgstr "您现在不能投票，因为%s。"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:350
#, python-format
msgid "The option “%s” is being considered in a vote"
msgstr "投票中的选项“ %s ”正在被考虑"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:353
#, python-format
msgid "The option “%s” was considered in a vote"
msgstr "投票中的选项“ %s ”曾被考虑"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:355
msgid "A voting session is ongoing on this issue"
msgstr "关于这个问题的投票会话正在进行中"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:357
msgid "A voting session has happened on this issue"
msgstr "曾发生了关于这个问题的投票会话"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:359
#, python-format
msgid "“%s” is being used as a criterion in a vote"
msgstr "“%s”正被用作投票的标准"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:361
#, python-format
msgid "“%s” was used as a criterion in a vote"
msgstr "“%s”曾被用作投票的标准"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:371
#, python-format
msgid "You have %s to vote"
msgstr "您有%s投票"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:438
msgid "Create a multi-criterion voting session on this idea"
msgstr "创建一个关于这个想法的多标准投票会话"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:474
msgid "Create a token voting session on this idea"
msgstr "创建关于这个想法的令牌投票会话"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1032
msgid "Create a creativity session on this idea"
msgstr "创建一个关于这个想法的创意会话"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1035
#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1049
msgid "Participate"
msgstr "参与"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1042
msgid "Configure the creativity session on this idea"
msgstr "配置关于这个想法的创意会话"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1051
msgid "Review the session"
msgstr "审阅会话"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1080
msgid "This widget is not fully configured"
msgstr "此控件尚未完全配置"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1084
msgid "A creativity session is ongoing."
msgstr "创意会话正在进行中。"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1092
msgid "A creativity session is ongoing on this issue"
msgstr "正在进行关于这个问题的创意会话"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1094
msgid "A creativity session has happened on this issue"
msgstr "在这个问题上发生了一个创意会话"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1098
#, python-format
msgid "You have %s to participate"
msgstr "您有%s要参与"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1174
msgid "Create an inspiration module on this idea"
msgstr "创建一个关于这个想法的灵感模块"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1176
msgid "Create an inspiration module on this discussion"
msgstr "在此讨论中创建一个灵感模块"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1178
msgid "Configure the inspiration module associated to the discussion"
msgstr "配置与讨论相关的灵感模块"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1180
msgid "Configure the inspiration module associated to this idea"
msgstr "配置与这个想法相关的灵感模块"

#: assembl/static/js/app/models/widget.js:1183
#: assembl/templates/views/messageList.tmpl:35
#: assembl/templates/views/messageList.tmpl:45
msgid "I need inspiration"
msgstr "我需要灵感"

#: assembl/static/js/app/utils/tourManager.js:22
#: assembl/static/js/app/utils/tourManager.js:193
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: assembl/static/js/app/utils/tourManager.js:23
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: assembl/static/js/app/utils/tourManager.js:24
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: assembl/static/js/app/utils/tourManager.js:25
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: assembl/static/js/app/utils/tourManager.js:26
#: assembl/templates/views/exportPostModal.tmpl:32
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:18
#: assembl/templates/views/helperDebate.tmpl:3
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！ "

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:20
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:22
msgid ""
"Welcome to this discussion. We’ve created series of hints to help you get"
" started using Assembl."
msgstr "欢迎参加这个讨论。我们创建了一系列的提示来帮助您上手使用Assembl。"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:37
#: assembl/templates/join0.jinja2:6
msgid "Join the discussion"
msgstr "加入讨论"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:38
msgid ""
"This is the conversation panel, where the discussion takes place. You can"
" reply to messages directly, or start a new topic by clicking ‘Start a "
"new discussion thread’ at the bottom of the panel."
msgstr "这是讨论的会话面板。您可以直接回复消息，或通过点击面板底部的“开始新的讨论话题”来开始新的主题。"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:64
msgid "Customize your view"
msgstr "自定义您的视图"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:65
msgid ""
"You can view the discussion in many different ways using the filters at "
"the top."
msgstr "您可以使用顶部的过滤器以多种不同方式查看讨论。"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:91
msgid "Spot relevant quotes on each idea"
msgstr "提供每个想法的相关引述"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:92
msgid ""
"Excerpts from messages are harvested and are organized to help you find "
"relevant contributions on this idea."
msgstr "收集消息的摘录并组织起来，以帮助您找到有关这一想法的相关发布内容。"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:107
msgid "Explore one of these topics"
msgstr "探索其中一个主题"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:108
msgid ""
"You can find the topics that are currently being discussed in this table "
"of contents. Clicking on a topic will filter the conversation to only "
"show messages that are related to this topic."
msgstr "您可以在本目录中找到当前正在讨论的主题。单击主题将过滤对话以仅显示与此主题相关的消息。"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:119
msgid "Catch up on what’s been said"
msgstr "补上刚才所说的话"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:121
msgid ""
"Periodically an executive summary of the discussion is created to give "
"you a quick overview of what was said since the last executive summary"
msgstr "定期推出讨论摘要，以便快速概述自上次摘要以来发表的内容"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:131
msgid "DISABLED"
msgstr "已停用"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:133
msgid ""
"Find the different syntheses produced since the beginning of the "
"discussion"
msgstr "找到自讨论开始以来产生的不同合成"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:143
msgid "Catch up on the evolution"
msgstr "跟进变化情况"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:145
msgid ""
"The facilitator of the discussion has written this synthesis to help you "
"get on board of the discussion. Enjoy reading!"
msgstr "讨论的协调人撰写了这一合成信息，以帮助您了解讨论情况。享受阅读！"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:155
msgid "Dig more on an interesting idea and post your contribution"
msgstr "挖掘更多有趣的想法，并发布您的内容"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:157
msgid ""
"You can click on this idea to see current discussions happening on it. "
"You would be able to start contributing on this idea from there."
msgstr "您可以点击这个想法来查看当前的讨论情况。您可以由此开始对这个想法发布您的内容。"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:170
msgid "Stay informed"
msgstr "随时收取通知！"

#: assembl/static/js/app/utils/tours/assemblTours.js:171
msgid ""
"Notifications are set to go to your email. If you aren’t receiving them, "
"make sure to check your spam folder! You can update your notification "
"settings here."
msgstr "通知已设置为自动发送至您的电子邮箱。如果您没有收到它们，请确保检查您的垃圾邮件文件夹！您可以在这里更新您的通知设置。"

#: assembl/static/js/app/views/agent.js:87
#, python-format
msgid "All messages by %s"
msgstr "所有消息由%s"

#: assembl/static/js/app/views/announcements.js:177
msgid "Please give a title of this announcement..."
msgstr "请给出本公告的标题..."

#: assembl/static/js/app/views/announcements.js:185
msgid "Please write the content of this announcement here..."
msgstr "请在这里写下公告内容..."

#: assembl/static/js/app/views/attachments.js:138
#, python-format
msgid "For URL %s in the text above"
msgstr "对于上述文本中的网址 %s"

#: assembl/static/js/app/views/attachments.js:260
#: assembl/templates/views/langStringEntry.tmpl:12
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: assembl/static/js/app/views/attachments.js:267
msgid "For the uploaded file"
msgstr "对于已上传的文件"

#: assembl/static/js/app/views/attachments.js:336
#, python-format
msgid ""
"We are sorry, there was an error during the upload of the file \"%s\". "
"Please try again."
msgstr "很抱歉，在上传文件“%s”时发生错误。请再试一次。"

#: assembl/static/js/app/views/attachments.js:507
msgid "Upload an Image to the Idea Panel"
msgstr "将图像上传到想法面板"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:186
msgid "Recently active threads"
msgstr "最近活跃的线程"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:191
msgid "Recently started threads"
msgstr "最近开始的线程"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:196
msgid "Chronological threads"
msgstr "按时间顺序排列的线程"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:201
msgid "Chronological threads + jump to oldest unread message"
msgstr "按时间顺序排列的线程+跳到最旧的未读消息"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:206
#: assembl/static/js/app/views/messageColumnsPanel.js:241
msgid "Newest messages first"
msgstr "最新消息中的第一个"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:211
#: assembl/static/js/app/views/messageColumnsPanel.js:246
msgid "Most popular messages first"
msgstr "最热门消息中的第一个"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:691
msgid "No messages"
msgstr "没有消息"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1046
#: assembl/static/js/app/views/messageSend.js:191
#: assembl/templates/do_password_change.jinja2:30
#: assembl/templates/request_password_change.jinja2:28
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1047
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1048
msgid "Add a subject above and start a new topic here"
msgstr "添加上面的主题并在这里开始一个新话题"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1049
msgid "You need to type a comment first..."
msgstr "您需要先评论..."

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1050
msgid "You need to set a subject to add a new topic..."
msgstr "您需要设置主题才能添加新话题..."

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1555
msgid "Send to clipboard"
msgstr "发送到剪贴板"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1557
#: assembl/static/js/app/views/confirmModal.js:32
#: assembl/static/js/app/views/messageSend.js:190
#: assembl/templates/styleguide/components/Dialogs.jinja2:119
#: assembl/templates/styleguide/components/Dialogs.jinja2:146
#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:65
#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:71
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:63
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:69
#: assembl/templates/views/ckeditorField.tmpl:10
#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:128
#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:32
#: assembl/templates/views/message_translation_question_selection.tmpl:14
#: assembl/templates/views/showSegmentByAnnotation.tmpl:9
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1561
msgid "You can drag the segment below directly to the table of ideas"
msgstr "您可以将下面的段落直接拖动到想法表"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1562
msgid "You can also copy-paste from the text in the zone below"
msgstr "您还可以从以下区域的文本复制粘贴"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1606
#, python-format
msgid ""
"This extract was organized in the idea \" %s \" by the facilitator of the"
" debate"
msgstr "这个摘要由辩论的协调人组织在=想法\" %s \"中"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:1609
msgid "This extract is in a harvester's clipboard and hasn' been sorted yet."
msgstr "该摘要在Harvester的剪贴板中，尚未排序。"

#: assembl/static/js/app/views/baseMessageList.js:2265
#, python-format
msgid "%d new message has been posted.  Click here to refresh"
msgid_plural "%d new messages have been posted.  Click here to refresh"
msgstr[0] "已发布%d新消息。点击这里刷新"
msgstr[1] "已发布%d新消息。点击这里刷新"

#: assembl/static/js/app/views/confirmModal.js:33
#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:720
#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:731
#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:740
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: assembl/static/js/app/views/contextPage.js:91
#: assembl/static/js/app/views/navigation/synthesisInNavigation.js:146
msgid "No synthesis of the discussion has been published yet"
msgstr "综合的讨论结果尚未公布"

#: assembl/static/js/app/views/contextPage.js:274
#: assembl/templates/views/navigation.tmpl:21
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: assembl/static/js/app/views/documents.js:102
#, python-format
msgid "Sorry, we have failed to upload your file \"%s\". Please try again."
msgstr "对不起，我们无法上传您的文件\"%s\"。请再试一次。"

#: assembl/static/js/app/views/externalVisualization.js:24
#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:107
msgid "CI Dashboard"
msgstr "CI仪表板"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:40
msgid ""
"The following message was posted on Assembl:\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"以下消息发布在Assembl：\n"
"\n"
"\n"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:42
#, python-format
msgid ""
"The following message was posted by %s on Assembl:\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"以下消息由%s发布在Assembl：\n"
"\n"
"\n"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:51
msgid ""
"Please be aware that comments below will be imported into a discussion "
"found at "
msgstr "请注意，以下评论将导入到讨论中"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:297
msgid ""
"An error occured whilst communicating with Facebook. Close the box and "
"try again."
msgstr "与Facebook进行通信时发生错误。关闭该对话框，然后重试。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:432
msgid "You did not log into facebook. Please log-in to continue."
msgstr "您没有登录Facebook。请登录再继续访问。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:451
msgid ""
"There was an issue with getting your Facebook login status. Please close "
"this box and contact your discussion administrator."
msgstr "在获取您的Facebook登录状态时遇到问题。请关闭此对话框，并与您的讨论管理员联系。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:546
msgid ""
"Great! You already have a facebook account. Below are the list of "
"permissions we need for the exportation process."
msgstr "太棒了！您已经有一个Facebook帐户。以下是导出过程所需的权限列表。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:547
msgid "Click here if you agree with these permissions."
msgstr "如果您同意这些权限，请点击此处。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:551
msgid ""
"It appears that your session was expired. Click below to refresh your "
"session. As always, below are the permissions that Assembl would need to "
"continue."
msgstr "看来您的会话已过期。点击下面刷新您的会话。和往常一样，下面是继续使用Assembl所需要的权限。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:552
msgid "Click here to continue."
msgstr "点击这里继续。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:556
msgid "You must create an account. Warning: This will refresh the page"
msgstr "您必须创建一个帐户。警告：这将刷新页面"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:557
msgid "Sign in using your Facebook account"
msgstr "使用您的Facebook帐户登录"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:799
msgid ""
"Assembl is a collective intelligence tool designed to enable open, "
"democratic discussions that lead to idea generation and innovation."
msgstr "Assembl是一个集体情报工具，旨在实现公开、民主的讨论，以激发创意想法和创新。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:866
msgid "Facebook was unable to create the post. Close the box and try again."
msgstr "Facebook无法创建该帖子。关闭该对话框，然后重试。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:947
msgid ""
"Please select between pages, groups or your wall as the final destination"
" to complete the form."
msgstr "请在页面、各组或留言板之中进行选择，已在其中完成表单。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:970
msgid ""
"Something went wrong on Assembl whilst creating your post. Please contact"
" the Discussion administrator for more information."
msgstr "创建您的帖子时，Assembl发生错误。有关详细信息，请联系讨论管理员。"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:1066
msgid "This account does NOT have a facebook account"
msgstr "该帐户没有Facebook帐户"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:1084
msgid "Could not create the message source"
msgstr "无法创建消息源"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:1088
#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:1093
msgid "There was an error creating the message source"
msgstr "创建消息源时出错"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:1214
msgid "There was an error with creating a source of type"
msgstr "创建类型源时出错"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:1254
msgid "Please select a destination to export to before continuing"
msgstr "请选择要导出的目的地，然后再继续"

#: assembl/static/js/app/views/facebookViews.js:1258
msgid "Please complete facebook login"
msgstr "请完成Facebook登录"

#: assembl/static/js/app/views/ideaClassificationOnMessage.js:152
msgid "Go to this idea"
msgstr "转至这个想法"

#: assembl/static/js/app/views/ideaClassificationOnMessage.js:362
msgid "This message is linked to the following idea because: "
msgid_plural "This message is linked to the %1$d following ideas because: "
msgstr[0] "此消息与以下想法相关联，因为："
msgstr[1] "此消息与以下想法相关联%1，因为："

#: assembl/static/js/app/views/ideaClassificationOnMessage.js:367
msgid "Link between this message and the idea"
msgid_plural "Links between this message and ideas"
msgstr[0] "链接这个消息和想法"
msgstr[1] "链接这个消息和想法"

#: assembl/static/js/app/views/ideaInSynthesis.js:167
#, python-format
msgid "%d message is available under this idea"
msgid_plural "%d messages are available under this idea"
msgstr[0] "这个想法中的%d信息可以使用"
msgstr[1] "这个想法中的%d信息可以使用"

#: assembl/static/js/app/views/ideaList.js:260
#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:42
#: assembl/templates/views/ideaList.tmpl:14
msgid "Table of ideas"
msgstr "想法列表"

#: assembl/static/js/app/views/ideaList.js:805
msgid "You don't have the permission to do this."
msgstr "您没有这样做的权限。"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:214
msgid ""
"Detailled information about the currently selected idea in the Table of "
"ideas"
msgstr "有关目前想法表中的所选想法的详细信息"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:222
msgid "This idea has no sub-ideas"
msgstr "这个想法没有子想法"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:225
#, python-format
msgid "This idea has %d sub-idea"
msgid_plural "This idea has %d sub-ideas"
msgstr[0] "这个想法有%d子想法"
msgstr[1] "这个想法有%d子想法"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:246
msgid "No extract was harvested"
msgstr "没有收集摘要"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:249
msgid "No important nugget was harvested"
msgstr "没有收集到重要信息"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:254
#, python-format
msgid "%d extract was harvested"
msgid_plural "%d extracts were harvested"
msgstr[0] "%d收集到摘要"
msgstr[1] "%d收集到摘要"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:257
#, python-format
msgid "%d important nugget was harvested"
msgid_plural "%d important nuggets were harvested"
msgstr[0] "%d收集到重要信息"
msgstr[1] "%d收集到代码碎块"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:505
#, python-format
msgid "%d contributor"
msgid_plural "%d contributors"
msgstr[0] "%d贡献者"
msgstr[1] "%d贡献者"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:527
msgid "Short expression (only a few words) of the idea in the table of ideas."
msgstr "思想表中的简短表达（只有几句话）。"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:719
msgid "You cannot delete an idea while it has sub-ideas."
msgstr "当您的想法具有子想法时，您不能删除该想法。"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:730
msgid "You cannot delete an idea associated to extracts."
msgstr "您不能删除与摘要相关联的想法。"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:739
msgid "You cannot delete an idea associated to comments."
msgstr "您不能删除与评论相关联的想法。"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:759
msgid "Confirm that you want to delete this idea."
msgstr "确认您要删除此想法。"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:760
#: assembl/static/js/app/views/message.js:1650
msgid "No"
msgstr "不"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:761
#: assembl/static/js/app/views/message.js:1651
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:936
msgid "Confirm that you want to send all extracts back to the clipboard."
msgstr "确认您要将所有摘要发送回剪贴板。"

#: assembl/static/js/app/views/ideaPanel.js:1005
msgid "You may want to describe this idea for users here..."
msgstr "您可能想在这里为用户描述这个想法..."

#: assembl/static/js/app/views/message.js:133
msgid "This message is linked to the following idea: "
msgid_plural "This message is linked to the following ideas: "
msgstr[0] "此消息与以下想法相关联："
msgstr[1] "此消息与以下想法相关联："

#: assembl/static/js/app/views/message.js:137
#, python-format
msgid "and %d other idea</a>"
msgid_plural "and %d other ideas</a>"
msgstr[0] "和%d其他想法</a>"
msgstr[1] "和%d其他想法</a>"

#: assembl/static/js/app/views/message.js:802
msgid "Type your response here..."
msgstr "在这里输入您的回复..."

#: assembl/static/js/app/views/message.js:804
msgid "Send your reply"
msgstr "发送您的回复"

#: assembl/static/js/app/views/message.js:806
msgid "You did not type a response yet..."
msgstr "您还没有输入回复..."

#: assembl/static/js/app/views/message.js:1029
msgid "You"
msgstr "您"

#: assembl/static/js/app/views/message.js:1034
#, python-format
msgid "You and %d Another person"
msgid_plural "You and %d Other persons"
msgstr[0] "您和%d另一个人"
msgstr[1] "您和%d另一个人"

#: assembl/static/js/app/views/message.js:1042
#, python-format
msgid "%d person"
msgid_plural "%d persons"
msgstr[0] "%d人"
msgstr[1] "%d人"

#: assembl/static/js/app/views/message.js:1632
msgid "Message has been successfully deleted."
msgstr "消息已成功删除。"

#: assembl/static/js/app/views/message.js:1643
msgid "Error: Message could not be deleted."
msgstr "错误：无法删除消息。"

#: assembl/static/js/app/views/message.js:1649
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "您确定要删除这条消息吗？"

#: assembl/static/js/app/views/messageColumnsPanel.js:170
#: assembl/static/js/app/views/messageList.js:184
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: assembl/static/js/app/views/messageColumnsPanel.js:251
msgid "Oldest messages first"
msgstr "最早的第一封邮件"

#: assembl/static/js/app/views/messageColumnsPanel.js:388
#, python-format
msgid "%d message on theme “%s”"
msgid_plural "%d messages on theme “%s”"
msgstr[0] "关于主题“%s”的%d消息"
msgstr[1] "关于主题“%s”的%d消息"

#: assembl/static/js/app/views/messageColumnsPanel.js:434
#, python-format
msgid "Add your thoughts on theme “%s”"
msgstr "在主题“%s”上添加您的想法"

#: assembl/static/js/app/views/messageDeletedByAdmin.js:20
msgid "This message has been deleted by an administrator."
msgstr "此消息已被管理员删除。"

#: assembl/static/js/app/views/messageDeletedByUser.js:38
msgid "This message has been deleted by its author."
msgstr "此消息已被其作者删除。"

#: assembl/static/js/app/views/messageFamily.js:121
#, python-format
msgid "%d more message is available in this message's full context."
msgid_plural "%d more messages are available in this message's full context."
msgstr[0] "%d更多消息见此消息的完整上下文。"
msgstr[1] "%d更多消息见此消息的完整上下文。"

#: assembl/static/js/app/views/messageFamily.js:123
#, python-format
msgid "Messages available in this message's full context are from %d more author."
msgid_plural ""
"Messages available in this message's full context are from %d more "
"authors."
msgstr[0] "此消息完整上下文中可用的消息来自%d更多作者。"
msgstr[1] "此消息完整上下文中可用的消息来自%d更多作者。"

#: assembl/static/js/app/views/messageFamily.js:245
#, python-format
msgid "Zooming on the conversation around \"%s\""
msgstr "在 \"%s\"周围放大此对话"

#: assembl/static/js/app/views/messageListHeader.js:191
msgid "Add filter"
msgstr "添加过滤器"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:40
msgid "Threaded view"
msgstr "线程视图"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:48
msgid "Oldest first"
msgstr "最旧"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:55
msgid "Newest first"
msgstr "最新"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:62
msgid "Popularity"
msgstr "热门程度"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:517
msgid "Clear filters"
msgstr "清除过滤器"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:537
msgid "No query has been executed yet"
msgstr "尚未执行任何查询"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:544
msgid "There is no message to display with those filters:"
msgstr "这些过滤器没有显示消息："

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:547
msgid "There are no messages in the discussion."
msgstr "讨论中没有消息。"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:555
msgid " (unread)"
msgstr "（未读）"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:557
msgid " (all unread)"
msgstr "（全部未读）"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:561
#, python-format
msgid " (%d unread)"
msgid_plural " (%d unread)"
msgstr[0] "（%d未读）"
msgstr[1] "（%d全部未读）"

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:567
#, python-format
msgid "Found %d message%s out of %d messages that:"
msgid_plural "Found %d messages%s out of %d messages that:"
msgstr[0] "从下列%d消息中%s找到%d消息："
msgstr[1] "从下列%d消息中%s找到%d消息："

#: assembl/static/js/app/views/messageListPostQuery.js:570
#, python-format
msgid "Found %d message%s out of %d messages:"
msgid_plural "Found %d messages%s out of %d messages:"
msgstr[0] "从下列%d消息中%s找到%d消息："
msgstr[1] "从下列%d消息中%s找到%d消息："

#: assembl/static/js/app/views/messageSend.js:94
msgid "Type your message here..."
msgstr "在此输入您的消息..."

#: assembl/static/js/app/views/messageSend.js:176
#: assembl/templates/views/messageList.tmpl:43
msgid "Start a new discussion thread"
msgstr "开始一个新的讨论线程"

#: assembl/static/js/app/views/messageSend.js:223
#, python-format
msgid "Before you can reply to this message %s"
msgstr "在您可以回复此消息之前%s"

#: assembl/static/js/app/views/messageSend.js:226
#, python-format
msgid "Before you can post a message %s"
msgstr "在您可以发布消息之前%s"

#: assembl/static/js/app/views/messageSend.js:308
msgid "You need to set a subject before you can send your message..."
msgstr "您需要设置一个主题才能发送您的消息..."

#: assembl/static/js/app/views/messageSend.js:318
msgid "You need to type a message before you can send your message..."
msgstr "您需要先输入消息才能发送您的消息..."

#: assembl/static/js/app/views/messageSend.js:326
msgid "Sending..."
msgstr "正在发送..."

#: assembl/static/js/app/views/messageSend.js:358
msgid "Message posted!"
msgstr "消息已发布！"

#: assembl/static/js/app/views/messageTranslationQuestion.js:100
msgid "Please select a language."
msgstr "请选择语言。"

#: assembl/static/js/app/views/messageTranslationQuestion.js:108
msgid "You cannot select more than one language"
msgstr "您不能选择多种语言"

#: assembl/static/js/app/views/messageTranslationQuestion.js:128
#, python-format
msgid "Select the language you wish to translate %s to:"
msgstr "选择您要翻译%s的语言："

#: assembl/static/js/app/views/messageTranslationQuestion.js:289
#, python-format
msgid "Translate all messages from %s to %s?"
msgstr "将所有消息从%s翻译成%s？"

#: assembl/static/js/app/views/messageTranslationQuestion.js:300
#, python-format
msgid "Keep %s messages untranslated?"
msgstr "保持%s消息不翻译？"

#: assembl/static/js/app/views/messageTranslationQuestion.js:305
msgid "Yes, Thanks!"
msgstr "是的，谢谢！"

#: assembl/static/js/app/views/messageTranslationQuestion.js:306
msgid "Do not translate"
msgstr "不要翻译"

#: assembl/static/js/app/views/messageTranslationQuestion.js:307
msgid "Translate to another language"
msgstr "翻译成另一种语言"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:120
#, python-format
msgid "%s (%s)"
msgid_plural "%s (%s)"
msgstr[0] "%s (%s)"
msgstr[1] "%s (%s)"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:183
#, python-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:183
#, python-format
msgid "NOT %s"
msgstr "不是%s"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:203
msgid "Posts with specific ids"
msgstr "具有特定ID的帖子"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:207
msgid "Only include posts that are in a range of specific ids"
msgstr "只包括一系列特定ID的帖子"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:224
msgid "Related to idea"
msgstr "与想法有关"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:227
msgid ""
"Only include messages related to the specified idea.  The filter is "
"recursive:  Messages related to ideas that are descendents of the idea "
"are included."
msgstr "只包括与指定想法相关的消息。过滤器是递归的：包含与想法后代相关的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:245
#, python-format
msgid "Discuss idea %s"
msgid_plural "Discuss ideas: %s"
msgstr[0] "讨论想法%s"
msgstr[1] "讨论想法：%s"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:245
#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:289
#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:333
#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:368
#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:423
#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:451
msgid " AND "
msgstr "和"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:263
msgid "Part of thread of"
msgstr "线程的一部分"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:266
msgid "Only include messages that are in the specified post reply thread."
msgstr "只包括指定帖子回复线程中的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:280
#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:324
#, python-format
msgid "synthesis \"%s\""
msgstr "合成\"%s\""

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:283
#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:327
#, python-format
msgid "message \"%s\""
msgstr "消息\"%s\""

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:289
#, python-format
msgid "Are in the conversation that follows: %s"
msgstr "在如下对话中：%s"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:307
msgid "Part of the context of"
msgstr "部分上下文"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:310
msgid ""
"Only include messages that are in the specified post reply thread or "
"ancestry."
msgstr "只包括在指定帖子回复线程或源头中的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:333
#, python-format
msgid "Are in the context of: %s"
msgstr "在以下上下文中：%s"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:351
msgid "Posted by"
msgstr "发布者"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:354
msgid "Only include messages that are posted by a specific user."
msgstr "只包括由特定用户发布的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:363
#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:418
#, python-format
msgid "\"%s\""
msgstr "\"%s\""

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:368
#, python-format
msgid "Are posted by: %s"
msgstr "发布者：%s"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:386
msgid "Messages I posted"
msgstr "我发布的消息"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:389
msgid "Only include messages that I posted."
msgstr "只包括我发布的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:406
msgid "Replies to"
msgstr "回复"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:409
msgid "Only include messages that reply to a specific user."
msgstr "只包括回复特定用户的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:423
#, python-format
msgid "Replies to: %s"
msgstr "回复：%s"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:441
msgid "In column category"
msgstr "列类别"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:444
msgid ""
"Only include messages that were classified in a specific category. Use "
"\"null\" for no category."
msgstr "仅包括分类在特定类别的消息。对于无类别使用\"null\"。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:451
#, python-format
msgid "In category: %s"
msgstr "类别：%s"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:469
msgid "Messages that reply to me"
msgstr "回复我的消息"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:472
msgid "Only include messages that reply one of the messages I posted."
msgstr "只包括回复我发布的消息之一的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:492
#: assembl/templates/views/orphanMessagesInIdeaList.tmpl:4
msgid "Messages not yet associated with an idea"
msgstr "消息尚未与想法相关联"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:495
msgid "Only include messages that are not found in any idea."
msgstr "只包括在任何想法中找不到的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:515
msgid "Synthesis messages"
msgstr "合成消息"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:518
msgid "Only include messages that represent a synthesis of the discussion."
msgstr "只包含代表综合讨论的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:540
msgid "Have unread value"
msgstr "有未读的值"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:546
msgid "You haven't read yet"
msgstr "您还没阅读"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:548
msgid "You've already read"
msgstr "您已经阅读过"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:576
msgid "Unread messages"
msgstr "未读消息"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:579
msgid "Only include messages you haven't read yet, or you manually marked unread."
msgstr "只包括您尚未阅读的消息，或手动标记为未读。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:599
msgid "Read messages"
msgstr "已读消息"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:602
msgid "Only include messages that have previously been marked read."
msgstr "只包括先前已被标记为已读的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:642
msgid "Messages posted after..."
msgstr "...之后发布的消息"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:648
msgid "Only include posts created after a given date."
msgstr "只包括在给定日期之后创建的帖子。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:652
msgid ""
"Please type a date. The filter will then show only posts which have been "
"created after this date. Example: 2015-01-01"
msgstr "请输入日期。然后，过滤器将只显示在此日期之后创建的帖子。示例：2015-01-01"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:694
msgid "Messages posted before..."
msgstr "...之前发布的消息"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:700
msgid "Only include posts created before a given date."
msgstr "只包括在给定日期之前创建的帖子。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:704
msgid ""
"Please type a date. The filter will then show only posts which have been "
"created before this date. Example: 2015-01-01"
msgstr "请输入日期。然后，过滤器将只显示在此日期之前创建的帖子。示例：2015-01-01"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:744
#, python-format
msgid "Messages posted since the last synthesis (%s)"
msgstr "自上次合成以来发布的消息（%s）"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:748
msgid "Only include posts created after the last synthesis."
msgstr "只包括上次合成后创建的帖子。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:771
msgid "Deleted messages"
msgstr "已删除的消息"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:774
msgid ""
"Only include messages that have been deleted (by their author or by an "
"administrator), and their ancestors."
msgstr "仅包括已（由作者或管理员）删除的消息及其上级消息。"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:811
msgid "Show also deleted messages"
msgstr "还显示已删除的消息"

#: assembl/static/js/app/views/postFilters.js:814
msgid ""
"Also include messages that have been deleted (by their author or by an "
"administrator)."
msgstr "还包括已（由他们的作者或管理员）删除的消息。"

#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:153
msgid "Your settings were reset to default"
msgstr "您的设置已重置为默认设置"

#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:157
msgid "Your settings were not be reset, but could not be read back."
msgstr "您的设置未被重置，但无法读取。"

#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:163
msgid "Your settings could not be reset."
msgstr "您的设置无法被重置。"

#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:349
msgid "This is not valid JSON: "
msgstr "这是无效的JSON："

#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:428
msgid "Please enter a number"
msgstr "请输入一个数字"

#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:527
msgid "This does not appear to be a URL"
msgstr "这似乎不是一个网址"

#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:547
msgid "This does not appear to be an email"
msgstr "这似乎不是电子邮件"

#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:567
msgid "This does not appear to be a domain"
msgstr "这似乎不是域"

#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:902
msgid "The following settings were not saved: "
msgstr "以下设置未保存："

#: assembl/static/js/app/views/admin/adminDiscussion.js:96
#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:905
#: assembl/static/js/app/views/sourceEditView.js:49
#: assembl/static/js/app/views/user/account.js:126
#: assembl/static/js/app/views/user/profile.js:66
msgid "Your settings were saved!"
msgstr "您的设置已保存！"

#: assembl/static/js/app/views/preferencesView.js:911
msgid "Your settings are up-to-date."
msgstr "您的设置为最新。"

#: assembl/static/js/app/views/segmentList.js:321
#: assembl/static/js/app/views/segmentList.js:367
#: assembl/static/js/app/views/segmentList.js:370
#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:118
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#: assembl/static/js/app/views/segmentList.js:370
msgid "empty"
msgstr "空"

#: assembl/static/js/app/views/segmentList.js:557
msgid "Are you sure you want to empty your entire clipboard?"
msgstr "您确定要清空整个剪贴板吗？"

#: assembl/static/js/app/views/admin/adminDiscussion.js:99
#: assembl/static/js/app/views/sourceEditView.js:53
#: assembl/static/js/app/views/user/account.js:129
#: assembl/static/js/app/views/user/profile.js:69
msgid "Your settings failed to update."
msgstr "您的设置无法更新。"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:71
msgid "Evolution of the total number of messages"
msgstr "消息总数的的变化情况"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:71
msgid "Evolution of the number of messages posted"
msgstr "已发布的消息数量的的变化情况"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:72
#: assembl/templates/views/navigation.tmpl:28
#: assembl/templates/views/statistics.tmpl:5
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:377
msgid "messages"
msgstr "消息"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:612
#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:625
msgid "messages, posted by"
msgstr "消息，发布人"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:789
msgid "Not enough data yet."
msgstr "还没有足够的数据。"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:857
msgid "last week"
msgstr "上周"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:860
msgid "last 2 weeks"
msgstr "过去2周"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:863
msgid "last month"
msgstr "上个月"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:866
msgid "last 3 months"
msgstr "过去3个月"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:869
msgid "last 6 months"
msgstr "过去6个月"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:872
msgid "last year"
msgstr "去年"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:1027
#, python-format
msgid "%d participant has contributed in the %s"
msgid_plural "%d participants have contributed in the %s"
msgstr[0] "%d参与者在%s中贡献了"
msgstr[1] "%d参与者在%s中贡献了"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:1036
#, python-format
msgid "%d new participant started contributing in the %s"
msgid_plural "%d new participants started contributing in the %s"
msgstr[0] "%d新参与者开始在%s中贡献"
msgstr[1] "%d新参与者开始在%s中贡献"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:1046
#, python-format
msgid "%d active participant had contributed before %s"
msgid_plural "%d active participants had contributed before %s"
msgstr[0] "%d积极参与者在%s之前已贡献"
msgstr[1] "%d积极参与者在%s之前已贡献"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:1059
#, python-format
msgid "%d participant's last contribution was prior to %s"
msgid_plural "%d participants' last contribution was prior to %s"
msgstr[0] "%d参与者的最后一项贡献是在%s之前"
msgstr[1] "%d参与者的最后一项贡献是在%s之前"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:1074
#, python-format
msgid "%d participant has contributed since the beginning of the discussion"
msgid_plural "%d participants have contributed since the beginning of the discussion"
msgstr[0] "%d自从讨论开始以来，参与者已经贡献了"
msgstr[1] "%d自从讨论开始以来，参与者已经贡献了"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:1086
msgid "Contributors active recently"
msgstr "贡献者最近活跃"

#: assembl/static/js/app/views/statistics.js:1090
msgid "Contributors inactive recently"
msgstr "贡献者最近不活跃"

#: assembl/static/js/app/views/synthesisPanel.js:113
#: assembl/templates/views/navigation.tmpl:3
#: assembl/templates/views/synthesisContext.tmpl:6
msgid "Synthesis"
msgstr "合成"

#: assembl/static/js/app/views/synthesisPanel.js:227
msgid "A short title for the synthesis"
msgstr "合成的短标题"

#: assembl/static/js/app/views/synthesisPanel.js:228
msgid "New Synthesis"
msgstr "新建合成"

#: assembl/static/js/app/views/synthesisPanel.js:239
msgid "You can add an introduction to your synthesis here..."
msgstr "您可以在这里添加一个您的合成介绍..."

#: assembl/static/js/app/views/synthesisPanel.js:251
msgid "You can add a conclusion to your synthesis here..."
msgstr "您可以在这里为您的合成添加一个结论..."

#: assembl/static/js/app/views/synthesisPanel.js:321
msgid ""
"Are you sure you want to publish the synthesis? You will not be able to "
"delete it afterwards, and participants who subscribed to notifications "
"related to the synthesis will receive a notification by email."
msgstr "您确定要发表合成吗？之后您将无法删除，并且订阅与合成相关的通知的参与者将通过电子邮件收到通知。"

#: assembl/static/js/app/views/synthesisPanel.js:344
msgid "Synthesis has been successfully published!"
msgstr "合成已成功发表！"

#: assembl/static/js/app/views/synthesisPanel.js:351
msgid "Failed publishing synthesis!"
msgstr "发布合成失败！"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:264
#, python-format
msgid "<span class='available-tokens-number'>%d</span> remaining %s token"
msgid_plural "<span class='available-tokens-number'>%d</span> remaining %s tokens"
msgstr[0] "<span class='available-tokens-number'>%d</span> 剩余%s令牌"
msgstr[1] "<span class='available-tokens-number'>%d</span> 剩余%s令牌"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:535
#, python-format
msgid "set %d tokens"
msgstr "设置%s令牌"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:566
msgid "You don't have enough tokens remaining."
msgstr "您没有足够的令牌。"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:950
msgid "See Description"
msgstr "参见说明"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1037
#, python-format
msgid ""
"%d token \"%s\" was voted on this idea, out of a total %d \"%s\" tokens "
"voted "
msgid_plural ""
"%d tokens \"%s\" were voted on this idea, out of a total %d \"%s\" tokens"
" voted"
msgstr[0] "关于这个想法表决%d令牌“%s”，总共%d \"%s\" 令牌“表决数"
msgstr[1] "关于这个想法表决%d令牌“%s”关于，总共%d \"%s\" 令牌“表决数"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1093
msgid "Hide Description"
msgstr "隐藏说明"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1215
#, python-format
msgid "Token: \"%s\""
msgstr "令牌：\"%s\""

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1353
#, python-format
msgid ""
"%d participant voted between %s and %s. The number of tokens available "
"for voting per participant:"
msgid_plural ""
"%d participants voted between %s and %s. The number of tokens available "
"for voting per participant:"
msgstr[0] "%d参与者在%s和%s之间进行投票。每个参与者可以投票的令牌数量："
msgstr[1] "%d参与者在%s和%s之间进行投票。。每个参与者可以投票的令牌数量："

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1362
#, python-format
msgid "<strong>%d</strong> token of type \"%s\""
msgid_plural "<strong>%d</strong> tokens of type \"%s\""
msgstr[0] "<strong>%d</strong>类型为\"%s\"的令牌"
msgstr[1] "<strong>%d</strong>类型为\"%s\"的令牌"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1411
msgid "Token Vote Results"
msgstr "令牌投票结果"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1602
msgid "Guideline"
msgstr "指引"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1603
msgid ""
"Split your tokens among the ideas of your choice. By default, your vote "
"is neutral per project."
msgstr "在您选择的想法之间拆分您的令牌。默认情况下，您的投票对于每项目都是中性的。"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1604
msgid "Save my votes"
msgstr "保存我的投票"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1772
msgid "Collective votes"
msgstr "集体投票"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1807
msgid "Your vote has been saved successfully."
msgstr "您的投票已成功保存。"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1811
msgid "Go back to the discussion"
msgstr "返回讨论"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1815
msgid "Modify my vote"
msgstr "修改您的投票"

#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1839
#: assembl/static/js/app/views/tokenVoteSession.js:1870
msgid "Vote confirmation"
msgstr "投票确认"

#: assembl/static/js/app/views/admin/adminDiscussion.js:116
msgid "The logo will show like this:"
msgstr "标志将显示如下："

#: assembl/static/js/app/views/admin/adminMessageColumns.js:100
msgid "Columns saved"
msgstr "已保存列"

#: assembl/static/js/app/views/admin/adminMessageColumns.js:319
msgid "Define columns"
msgstr "定义列"

#: assembl/static/js/app/views/admin/adminTimelineEvents.js:253
#: assembl/static/js/app/views/admin/adminTimelineEvents.js:263
msgid "Invalid date and time"
msgstr "无效日期和时间"

#: assembl/static/js/app/views/admin/generalSource.js:79
msgid "There was a reimport error!"
msgstr "有一个重新导入错误！"

#: assembl/static/js/app/views/admin/generalSource.js:82
msgid "Reimport has begun! It can take up to 15 minutes to complete."
msgstr "重新导入已经开始了！可能需要15分钟完成。"

#: assembl/static/js/app/views/admin/generalSource.js:84
msgid "Reimport failed."
msgstr "重新导入失败。"

#: assembl/static/js/app/views/admin/generalSource.js:93
msgid "There was a reprocess error!"
msgstr "有一个重新处理的错误！"

#: assembl/static/js/app/views/admin/generalSource.js:96
msgid "Reprocess has begun! It can take up to 15 minutes to complete."
msgstr "重新处理已经开始！可能需要15分钟完成。"

#: assembl/static/js/app/views/admin/generalSource.js:98
msgid "Reprocess failed"
msgstr "重新处理失败"

#: assembl/static/js/app/views/admin/generalSource.js:117
msgid "Import has begun!"
msgstr "导入已经开始！"

#: assembl/static/js/app/views/groups/panelWrapper.js:186
#: assembl/templates/views/panelWrapper.tmpl:34
msgid "Maximize panel"
msgstr "最大化面板"

#: assembl/static/js/app/views/groups/panelWrapper.js:197
#: assembl/templates/views/navigation.tmpl:5
#: assembl/templates/views/navigation.tmpl:14
#: assembl/templates/views/panelWrapper.tmpl:8
msgid "Minimize panel"
msgstr "最小化面板"

#: assembl/static/js/app/views/groups/panelWrapper.js:233
msgid "Unlock panel"
msgstr "解锁面板"

#: assembl/static/js/app/views/groups/panelWrapper.js:263
msgid ""
"We have locked the panel for you, so its content won't change while "
"you're writing your message. Click here to unlock"
msgstr "我们已经为您锁定面板，因此在撰写信息时内容不会改变。点击这里解锁"

#: assembl/static/js/app/views/groups/panelWrapper.js:266
msgid ""
"We have unlocked the panel for you, so its content can change now that "
"you're not writing a message anymore. Click here to lock it back"
msgstr "我们已经为您解锁了面板，现在您不再写信息时即可改变其内容，。点击这里锁定它"

#: assembl/static/js/app/views/groups/panelWrapper.js:270
msgid "We have locked the panel for you. Click here to unlock"
msgstr "我们已经为您锁定了面板。点击这里解锁"

#: assembl/static/js/app/views/groups/panelWrapper.js:273
msgid "We have unlocked the panel for you. Click here to lock it back"
msgstr "我们已经为您解锁了面板。点击这里锁定它"

#: assembl/static/js/app/views/groups/panelWrapper.js:311
#: assembl/templates/views/panelWrapper.tmpl:14
msgid "Lock panel"
msgstr "锁定面板"

#: assembl/static/js/app/views/modals/discussionStatisticsModal.js:95
msgid "The end date should be later than the start date"
msgstr "结束日期应晚于开始日期"

#: assembl/static/js/app/views/modals/discussionStatisticsModal.js:187
#: assembl/templates/views/navBarLeft.tmpl:25
msgid "Discussion statistics"
msgstr "讨论统计"

#: assembl/static/js/app/views/modals/ideaInModal.js:44
#: assembl/static/js/app/views/modals/ideaInModal.js:49
#, python-format
msgid "Exploring idea \"%s\""
msgstr "探索想法\"%s\""

#: assembl/static/js/app/views/user/account.js:193
msgid "Empty email"
msgstr "空电子邮件"

#: assembl/static/js/app/views/user/account.js:198
msgid "Invalid email"
msgstr "电子邮件无效"

#: assembl/static/js/app/views/user/account.js:210
msgid "Your settings were saved"
msgstr "您的设置已保存"

#: assembl/static/js/app/views/user/account.js:216
msgid "Your settings failed to update"
msgstr "您的设置无法更新"

#: assembl/tasks/email_discussion_creator.py:69
msgid "Your consultation was created"
msgstr "您的咨询已创建"

#: assembl/templates/adminIndex.jinja2:3
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: assembl/templates/cannot_read_discussion.jinja2:4
msgid "You are not authorized to read this discussion."
msgstr "您无权阅读此讨论。"

#: assembl/templates/cannot_read_discussion.jinja2:5
#, python-format
msgid ""
"You may <a href=\"%(logout)s\">logout</a> and login as another user with "
"those permissions."
msgstr "您可以<a href=\"%(logout)s\">注销</a>并以具有这些权限的其他用户身份登录。"

#: assembl/templates/confirm.jinja2:23
msgid "Resend the email"
msgstr "重新发送电子邮件"

#: assembl/templates/discussion_list.jinja2:10
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:15
#: assembl/templates/discussion_list.jinja2:13
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: assembl/templates/admin/discussions.jinja2:86
#: assembl/templates/discussion_list.jinja2:21
msgid "There are no discussions on this server yet"
msgstr "这个服务器上还没有讨论"

#: assembl/templates/discussion_list.jinja2:27
#: assembl/templates/views/navBarRight.tmpl:60
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: assembl/templates/discussion_list.jinja2:28
msgid " to see all available discussions."
msgstr "查看所有可用的讨论。"

#: assembl/templates/discussion_list.jinja2:36
msgid "Create a new discussion"
msgstr "创建一个新的讨论"

#: assembl/templates/discussion_list.jinja2:39
msgid "Change global permissions"
msgstr "更改全局权限"

#: assembl/templates/discussion_list.jinja2:42
msgid "Change global preferences"
msgstr "更改全局首选项"

#: assembl/templates/discussion_list.jinja2:45
#: assembl/templates/views/navBarRight.tmpl:55
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: assembl/templates/do_password_change.jinja2:28
#: assembl/templates/login.jinja2:72 assembl/templates/register.jinja2:28
#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:74
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: assembl/templates/do_password_change.jinja2:29
#: assembl/templates/profile.jinja2:56 assembl/templates/profile.jinja2:58
#: assembl/templates/register.jinja2:29
msgid "Repeat password"
msgstr "重复输入密码"

#: assembl/templates/idea_in_synthesis.jinja2:12
#: assembl/templates/views/ideaInSynthesis.tmpl:6
msgid "By"
msgstr "通过"

#: assembl/templates/idea_in_synthesis.jinja2:16
msgid "See the conversation around this idea"
msgstr "查看围绕这个想法的对话"

#: assembl/templates/join0.jinja2:7
#, fuzzy, python-format
msgid "This is you first visit to the discussion '%s'."
msgstr "您必须先加入这个讨论"

#: assembl/templates/join0.jinja2:9
msgid "By entering, you agree to receive the following notifications:"
msgstr ""

#: assembl/templates/join0.jinja2:17
#, fuzzy
msgid "join"
msgstr "登录"

#: assembl/templates/login.jinja2:30
#, python-format
msgid "Log in to \"%(discussion_title)s\""
msgstr "登录到\"%(discussion_title)s\""

#: assembl/templates/login.jinja2:30
msgid "Log in to Assembl"
msgstr "登录到Assembl"

#: assembl/templates/login.jinja2:37
msgid "Log in using one of these social networks"
msgstr "使用这些社交网络之一登录"

#: assembl/templates/login.jinja2:51 assembl/templates/profile.jinja2:220
msgid "Login with "
msgstr "以...登录"

#: assembl/templates/login.jinja2:65
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有帐户？"

#: assembl/templates/login.jinja2:69
#: assembl/templates/request_password_change.jinja2:27
msgid "Email or username"
msgstr "电子邮件或用户名"

#: assembl/templates/login.jinja2:78
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: assembl/templates/login.jinja2:80
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: assembl/templates/login.jinja2:84
msgid "No account yet?"
msgstr "还没有帐户？"

#: assembl/templates/login.jinja2:87 assembl/templates/register.jinja2:30
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: assembl/templates/profile.jinja2:7 assembl/templates/view_profile.jinja2:7
#: assembl/templates/views/navBarRight.tmpl:38
#: assembl/templates/views/userProfile.tmpl:6
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: assembl/templates/profile.jinja2:27 assembl/templates/view_profile.jinja2:25
#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:67
#: assembl/templates/views/userAccountForm.tmpl:6
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: assembl/templates/profile.jinja2:32
msgid "Desired username"
msgstr "所需的用户名"

#: assembl/templates/profile.jinja2:38 assembl/templates/view_profile.jinja2:29
#: assembl/templates/views/adminMessageColumn.tmpl:17
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:95
#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:5
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: assembl/templates/profile.jinja2:43
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#: assembl/templates/profile.jinja2:49
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: assembl/templates/profile.jinja2:51
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: assembl/templates/profile.jinja2:63 assembl/templates/view_profile.jinja2:36
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: assembl/templates/profile.jinja2:70
msgid "Confirm and fuse accounts"
msgstr "确认和密保帐户"

#: assembl/templates/profile.jinja2:72
msgid "unconfirmed"
msgstr "未确认"

#: assembl/templates/profile.jinja2:73
msgid "Send confirmation message"
msgstr "发送确认信息"

#: assembl/templates/profile.jinja2:82
msgid "Add an email account"
msgstr "添加电子邮件帐户"

#: assembl/templates/profile.jinja2:84 assembl/templates/register.jinja2:27
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:52
#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:89
#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:149
#: assembl/templates/admin/global_permissions.jinja2:37
#: assembl/templates/profile.jinja2:89
#: assembl/templates/views/ckeditorField.tmpl:9
#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:32
#: assembl/templates/views/preferenceView.tmpl:14
#: assembl/templates/views/sourceFacebook.tmpl:3
#: assembl/templates/views/userAccount.tmpl:47
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: assembl/templates/profile.jinja2:206
msgid "Connect other accounts to Assembl"
msgstr "将其他帐户连接到Assembl"

#: assembl/templates/react_unauthorized.jinja2:10
#, python-format
msgid "Unauthorized <small>Error %(error_num)s</small>"
msgstr "未授权的<small>错误%(error_num)s</small>"

#: assembl/templates/react_unauthorized.jinja2:11
msgid "The requested resource requires proper permissions."
msgstr "请求的资源需要适当的权限。"

#: assembl/templates/react_unauthorized.jinja2:12
#, python-format
msgid "Please <a href='%(logout)s'>logout</a> and re-login as a permissible user."
msgstr "请<a href='%(logout)s'>注销</a>并重新登录为已允许的用户。"

#: assembl/templates/react_unauthorized.jinja2:16
#, python-format
msgid "Technical Contact: <a href=mailto:%(admin_email)s>%(admin_email)s</a>"
msgstr "技术联系人：<a href=mailto:%(admin_email)s>%(admin_email)s</a>"

#: assembl/templates/register.jinja2:12
#, python-format
msgid "Join \"%(discussion_title)s\""
msgstr "加入\"%(discussion_title)s\""

#: assembl/templates/register.jinja2:12
msgid "Join Assembl"
msgstr "加入Assembl"

#: assembl/templates/register.jinja2:22
msgid "This is a closed discussion."
msgstr "这是一个封闭的讨论。"

#: assembl/templates/register.jinja2:26
#: assembl/templates/views/userProfile.tmpl:13
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: assembl/templates/register.jinja2:34
msgid "Do you already have an account?"
msgstr "您是不是已经有一个帐户？"

#: assembl/templates/register.jinja2:34
msgid "Log in!"
msgstr "登录"

#: assembl/templates/view_profile.jinja2:48
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:10
msgid "Discussion "
msgstr "讨论"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:11
msgid "Role permissions:"
msgstr "角色权限："

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:15
#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:60
#: assembl/templates/admin/global_permissions.jinja2:8
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:37
msgid "delete role"
msgstr "删除角色"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:47
msgid "Add a role"
msgstr "添加角色"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:56
msgid "User roles specific to this discussion:"
msgstr "本讨论专用的用户角色："

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:60
#: assembl/templates/admin/global_permissions.jinja2:8
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:84
#: assembl/templates/admin/global_permissions.jinja2:32
msgid "Search for users"
msgstr "搜索用户"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:94
msgid "Add users with a CSV file"
msgstr "添加带有CSV文件的用户"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:95
msgid ""
"The CSV file must have two fields, in this order: full name, email. If it"
" has a header, it MUST be on the first line. Imported user's email will "
"be considered validated. Here is an example of CSV file:"
msgstr "CSV文件必须有两个字段：全名和电子邮件。如果有标题，则标题必须在第一行。导入的用户的电子邮件将被视为已验证。以下是CSV文件的示例："

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:99
msgid ""
"The invite message will not be sent to existing users, even if created on"
" another discussion. If you do not get Assembl to \"Send an invite "
"message\", send one yourself, explaining how to reset password."
msgstr "即使在另一次讨论中创建了邀请消息也不会发送给现有用户。如果您没有收到\"发送邀请消息\"的Assembl，请自己发送一条，并说明如何重置密码。"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:101
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:113
msgid "CSV File"
msgstr "CSV文件"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:117
msgid "Send an invite message"
msgstr "发送邀请消息"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:120
msgid ""
"Note that this email will only be sent to new users. In the message, you "
"can use the following placeholders: {name}, {confirm_url}, "
"{discussion_topic}, {discussion_url}"
msgstr "请注意，此电子邮件只会发送给新用户。在消息中，您可以使用以下占位符：{name}，{confirm_url}，{discussion_topic}，{discussion_url}"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:122
msgid "Sender name:"
msgstr "发信人姓名"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:124
msgid "Subject:"
msgstr "主题:"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:125
#: assembl/views/auth/views.py:1015
msgid "Welcome to {discussion_topic}."
msgstr "欢迎来到{discussion_topic}。"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:126
msgid "Text email message:"
msgstr "文本电子邮件："

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:127
msgid ""
"Hello, {name}!\n"
"You have been invited to the Assembl discussion {discussion_topic}.\n"
"This link will allow you to set your password, after which you can log "
"in.\n"
"<{confirm_url}>\n"
"\n"
"If you did not ask to join please disregard this email.\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"The Assembl Team\n"
msgstr ""
"您好，{name}！\n"
"您已被邀请参加Assembl讨论{discussion_topic}。\n"
"此链接将允许您设置密码，之后您就可以登录了。\n"
"<{confirm_url}>\n"
"\n"
"如果您未请求加入，请忽略此电子邮件。\n"
"\n"
"敬上，\n"
"Assembl团队\n"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:137
msgid "HTML email message:"
msgstr "HTML电子邮件："

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:138
msgid ""
"<p>Hello, {name}!</p>\n"
"<p>You have been invited to the Assembl discussion <a "
"href=\"{discussion_url}\">{discussion_topic}</a>.\n"
"Please <a href=\"{confirm_url}\">click here</a> to set your password, "
"after which you can log in.</p>\n"
"<p>If you did not ask to join please disregard this email.</p>\n"
"<p>Best regards,<br />The Assembl Team</p>\n"
msgstr ""
"<p>您好，{name}！</p>\n"
"<p>您已被邀请参加组合讨论<a href=\"{discussion_url}\">{discussion_topic}</a>。\n"
"请<a href=\"{confirm_url}\">点击此处</a>设置密码，然后您就可以登录了。</p>\n"
"<p>如果您未请求加入，请忽略此电子邮件。</p>\n"
"<p>敬上，<br /> Assembl团队</p>\n"

#: assembl/templates/admin/discussion_permissions.jinja2:145
msgid "Re-send to people who did not log in yet (USE SPARINGLY)"
msgstr "重新发送给尚未登录的用户（使用SPARINGLY）"

#: assembl/templates/admin/global_permissions.jinja2:4
#: assembl/templates/views/globalAdminNavigationMenu.tmpl:6
msgid "Global roles"
msgstr "全球角色"

#: assembl/templates/includes/updatebrowser.jinja2:41
msgid ""
"Your version of <strong>{0}</strong> is outdated and may deteriorate your"
" experience on Assembl."
msgstr "您的<strong>{0}</strong>版本已过时，可能会影响您在Assembl上的体验。"

#: assembl/templates/includes/updatebrowser.jinja2:42
msgid "update your browser"
msgstr "更新您的浏览器"

#: assembl/templates/includes/updatebrowser.jinja2:43
msgid "Thanks!"
msgstr "谢谢！"

#: assembl/templates/notifications/html_mail.jinja2:82
#, python-format
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to discussion "
"%(discussionLink)s.  Specifically, you currently receive a notification "
"when:"
msgstr "您收到此消息是因为您订阅了讨论%(discussionLink)s。具体来说，下列情况时您将收到一个通知："

#: assembl/templates/notifications/html_mail_post.jinja2:62
msgid "Reply to this message"
msgstr "回复此消息"

#: assembl/templates/notifications/html_mail_post_synthesis.jinja2:31
msgid "Comment on this synthesis"
msgstr "评论这个合成"

#: assembl/templates/notifications/html_new_discussion.jinja2:22
msgid ""
"<h1>Congratulations, your <a href='{discussion_url}'>Assembl "
"consultation</a> is ready.</h1>\n"
"<p>You can <a href='{connection_url}'>connect here</a> to define your "
"password.</p>\n"
"<p>You will find <a href='{documentation_url}'>documentation "
"here</a>.</p>\n"
"<p>The Assembl tool enables consultations involving a great number of "
"users (hundreds or thousands of users, public officials, etc.) in the co-"
"design of a deliverable. If you need advice on structuring your "
"consultation process and building skills in using Assembl, you can "
"contact <a href='mailto:{admin_email}'>{admin_name}</a> from <a "
"href='{admin_org_url}'>{admin_org_name}</a>.</p>"
msgstr ""
"<h1>恭喜，您的<a href='{discussion_url}'>Assembl咨询</a>已经准备就绪。</h1>\n"
"<p>您可以<a href='{connection_url}'>连接此处</a>以定义您的密码。</p>\n"
"<p>您将在此处找到<a href='{documentation_url}'>文档</a>。</p>\n"
"<p>Assembl工具可协助大量用户（数百或数千名用户、公职人员等）协同设计可交付产品。如果您需要关于构建您的咨询过程和Assembl的使用技巧的建议，可以通过<a"
" href='{admin_org_url}'>{admin_org_name}</a>联系<a "
"href='mailto:{admin_email}'>{admin_name}</a> 。</p>"

#: assembl/templates/notifications/txt_new_discussion.jinja2:16
msgid ""
"Congratulations, your Assembl consultation is ready, and you can find it "
"here:\n"
"{discussion_url}\n"
"You can use the following link to define your password:\n"
"{connection_url}\n"
"You will find documentation here:\n"
"{documentation_url}\n"
"\n"
"The Assembl tool enables consultations involving a great number of users "
"(hundreds or thousands of users, public officials, etc.) in the co-design"
" of a deliverable. If you need advice on structuring your consultation "
"process and building skills in using Assembl, you can contact "
"{admin_name} at <{admin_email}>, from {admin_org_name} ({admin_org_url}) "
"for more details."
msgstr ""
"恭喜，您的Assembl咨询已就绪，您可以在这里查看：\n"
"{discussion_url}\n"
"您可以使用以下链接来定义您的密码：\n"
"{connection_url}\n"
"您可以在这里找到文档：\n"
"{documentation_url}\n"
"\n"
"Assembl工具可协助大量用户（数百或数千用户、公职人员等）协同设计可交付产品。如果您需要关于构建您的咨询过程和Assembl的使用技巧的建议，可以通过{admin_org_name}"
" ({admin_org_url})，<{admin_email}>联系{admin_name}以获取更多详细信息。"

#: assembl/templates/styleguide/components/Dialogs.jinja2:120
#: assembl/templates/styleguide/components/Dialogs.jinja2:147
#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:72
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:70
#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:129
#: assembl/templates/views/message_translation_question_selection.tmpl:12
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: assembl/templates/views/DiscussionSettingsCreateSource.tmpl:2
msgid "Create a message source:"
msgstr "创建消息源："

#: assembl/templates/views/DiscussionSettingsCreateSource.tmpl:5
msgid "Select a message source type"
msgstr "选择消息源类型"

#: assembl/templates/views/DiscussionSettingsCreateSource.tmpl:14
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: assembl/templates/views/about.tmpl:2
msgid "How it works"
msgstr "工作原理"

#: assembl/templates/views/about.tmpl:5
#, python-format
msgid ""
"<p>How to participate in the discussion \"%(debate_name)s\":</p>\n"
"\t<ol>\n"
"\t\t<li>Explore the discussions using the ideas that have already "
"emerged</li>\n"
"\t\t<li>Join in the conversation by replying directly to the "
"contributions of participants</li>\n"
"\t\t<li>Start a new topic of discussion if you wish to rejuvenate the "
"discussion around a particular idea</li>\n"
"\t</ol>\n"
"\t<p>How the process works:</p>\n"
"\t<ol>\n"
"\t\t<li>As you contribute, Harvesters will select the key ideas from your"
" messages – they are here to make sure your contributions get "
"noticed</li>\n"
"\t\t<li>Based on these ideas, they will reorganize the ideas into a table"
" of contents of the ideas shared</li>\n"
"\t</ol>"
msgstr ""
"<p>如何参与讨论\"%(debate_name)s\"：</p>\n"
"\t<ol>\n"
"\t\t<li>使用已有的想法探索讨论</li>\n"
"\t\t<li>通过直接回复参与者发布的内容加入对话。</li>\n"
"\t\t<li>如果您希望恢复围绕一个特定想法的讨论，请开始一个新的讨论话题</li>\n"
"\t</ol>\n"
"\t<p>该过程如何工作：</p>\n"
"\t<ol>\n"
"\t\t<li>根据您发布的内容，Harvester将从您的消息中选择关键想法——它们由此确保您的内容得到关注</li>\n"
"\t\t<li>根据这些想法，它们将其重新组织成一个共享的想法目录</li>\n"
"\t</ol>"

#: assembl/templates/views/about.tmpl:18
msgid "Join the discussions"
msgstr "加入讨论"

#: assembl/templates/views/about.tmpl:20
msgid "Your opinion deserves to be heard"
msgstr "您的意见非常重要"

#: assembl/templates/views/about.tmpl:23
msgid "Read the discussions"
msgstr "阅读讨论"

#: assembl/templates/views/about.tmpl:30
msgid "Content to be tracked!"
msgstr "需要跟踪内容！"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:6
#: assembl/templates/views/discussionAdminNavigationMenu.tmpl:3
msgid "Edit discussion"
msgstr "编辑讨论"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:13
msgid "Edit discussion permissions"
msgstr "编辑讨论权限"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:20
msgid "Discussion topic"
msgstr "讨论话题"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:28
msgid "Discussion slug"
msgstr "讨论地址"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:36
#: assembl/templates/views/synthesisPanel.tmpl:5
#: assembl/templates/views/synthesisPanelMessage.tmpl:4
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:44
msgid "Objectives"
msgstr "目标"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:52
msgid "Show a small help message when the user arrives in the Discussion section"
msgstr "当用户到达“讨论”部分时，显示一个小的帮助消息"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:60
msgid "Web analytics: Piwik id site"
msgstr "网页分析：Piwik id网站"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:68
#, python-format
msgid "URL of the Help page (use \"%s\" for language)"
msgstr "帮助页面的网址（使用\"%s\"表示语言）"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:76
msgid "Homepage URL (optional)"
msgstr "主页网址（可选）"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:84
msgid "Logo URL (optional)"
msgstr "标志网址（可选）"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:95
msgid ""
"The logo image can have a maximum height of 40px, and a maximum width of "
"215px. Background must be transparent. Margins must be included in the "
"image."
msgstr "标志图像的最大高度可以为40像素，最大宽度为215像素。背景必须是透明的。图像中必须包含边距。"

#: assembl/templates/views/adminDiscussion.tmpl:101
#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:82
#: assembl/templates/views/userAccountForm.tmpl:42
#: assembl/templates/views/userProfile.tmpl:74
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: assembl/templates/views/adminDiscussionSettings.tmpl:6
#: assembl/templates/views/navBarLeft.tmpl:21
msgid "Discussion settings"
msgstr "讨论设置"

#: assembl/templates/views/adminDiscussionSettings.tmpl:14
msgid "Message source successfully added"
msgstr "消息源已成功添加"

#: assembl/templates/views/adminDiscussionSettings.tmpl:18
msgid "Add a message source"
msgstr "添加消息源"

#: assembl/templates/views/adminDiscussionSettingsGeneralSource.tmpl:9
msgid "Edit message source"
msgstr "编辑消息源"

#: assembl/templates/views/adminDiscussionSettingsGeneralSource.tmpl:16
msgid "Reimport"
msgstr "重新导入"

#: assembl/templates/views/adminDiscussionSettingsGeneralSource.tmpl:17
msgid "Reprocess"
msgstr "重新处理"

#: assembl/templates/views/adminDiscussionSettingsGeneralSourceRead.tmpl:7
msgid "Connexion error"
msgstr "连接错误"

#: assembl/templates/views/adminDiscussionSettingsGeneralSourceRead.tmpl:10
msgid "Next connection attempt:"
msgstr "下一次连接尝试："

#: assembl/templates/views/adminDiscussionSettingsGeneralSourceRead.tmpl:14
msgid "Manual start"
msgstr "手动启动"

#: assembl/templates/views/adminDiscussionSettingsGeneralSourceRead.tmpl:15
#: assembl/templates/views/message.tmpl:33
#: assembl/templates/views/messageDeletedByUser.tmpl:25
#: assembl/templates/views/messageListHeader.tmpl:4
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: assembl/templates/views/adminMessageColumn.tmpl:4
#: assembl/templates/views/adminMessageColumn.tmpl:5
#: assembl/templates/views/adminTimelineEvent.tmpl:5
msgid "Identifier"
msgstr "识别码"

#: assembl/templates/views/adminMessageColumn.tmpl:8
#: assembl/templates/views/adminMessageColumn.tmpl:9
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: assembl/templates/views/adminMessageColumn.tmpl:13
#: assembl/templates/views/adminTimelineEvent.tmpl:37
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: assembl/templates/views/adminMessageColumn.tmpl:27
#: assembl/templates/views/adminTimelineEvent.tmpl:51
#: assembl/templates/views/dictPreferenceItemView.tmpl:8
#: assembl/templates/views/listPreferenceItemView.tmpl:7
#: assembl/templates/views/partnersInAdmin.tmpl:20
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: assembl/templates/views/adminMessageColumns.tmpl:5
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:62
#: assembl/templates/views/adminTimelineEvents.tmpl:20
#: assembl/templates/views/listPreferenceView.tmpl:4
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: assembl/templates/views/adminMessageColumns.tmpl:8
msgid "Activate multi-column view"
msgstr "激活多列视图"

#: assembl/templates/views/adminNotificationSubscriptions.tmpl:6
#: assembl/templates/views/discussionAdminNavigationMenu.tmpl:12
msgid "Edit notifications"
msgstr "编辑通知"

#: assembl/templates/views/adminNotificationSubscriptions.tmpl:13
#: assembl/templates/views/adminTimelineEvents.tmpl:13
msgid "Your change has been saved!"
msgstr "您的更改已保存！"

#: assembl/templates/views/adminNotificationSubscriptions.tmpl:17
msgid "Default notifications"
msgstr "默认通知"

#: assembl/templates/views/adminNotificationSubscriptions.tmpl:18
msgid ""
"These are the notifications which a user gets subscribed to when one of "
"these conditions is matched: 1. The user clicks on the \"Join this "
"discussion\" button. 2. The user posts his/her first message, Assembl "
"shows a subscription pop-in, and the user accepts subscribing. 3. The "
"discussion parameter \"Auto-subscribe users to default notifications when"
" they register\" is active and the user confirms their account."
msgstr ""
"这些是当符合这些订阅条件之一时用户获得的通知：1.用户点击\"加入此讨论\"按钮。2.用户发布他/她的第一条消息，Assembl显示订阅弹出式菜单，用户接受订阅。"
" 3.讨论参数\"自动订阅用户注册时的默认通知\"为活动状态，用户确认其帐户。"

#: assembl/templates/views/adminNotificationSubscriptions.tmpl:21
msgid "Auto-subscribe users to default notifications"
msgstr "自动订阅用户到默认通知"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:2
msgid "edit partner"
msgstr "编辑合作伙伴"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:9
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:8
msgid "Partner name"
msgstr "合作伙伴姓名"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:13
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:12
msgid "This field is mandatory"
msgstr "此字段为必填"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:20
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:19
#: assembl/templates/views/adminTimelineEvent.tmpl:41
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:23
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:22
msgid "Share what the organisation is all about"
msgstr "分享组织的内容"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:25
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:24
msgid "please correct the error"
msgstr "请纠正错误"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:32
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:31
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:35
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:34
msgid "Example : http://example.org/ or http://www.hompage.com/"
msgstr "示例：http://example.org/或http://www.hompage.com/"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:37
#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:49
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:36
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:48
msgid "Invalid URL format"
msgstr "网址格式无效"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:44
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:43
msgid "URL of logo image"
msgstr "标志图片的网址"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:47
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:46
msgid "Example : http://example.org/logo.jpg"
msgstr "示例：http://example.org/logo.jpg"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:56
#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:55
msgid "Is instigator of the discussion"
msgstr "是讨论的发起者"

#: assembl/templates/views/adminPartnerEditForm.tmpl:66
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: assembl/templates/views/adminPartnerForm.tmpl:2
msgid "Add a new partner"
msgstr "添加新的合作伙伴"

#: assembl/templates/views/adminPartners.tmpl:7
#: assembl/templates/views/partnerList.tmpl:6
#: assembl/templates/views/partnerList.tmpl:10
#: assembl/templates/views/partnerList.tmpl:12
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: assembl/templates/views/adminPartners.tmpl:15
msgid "Partner successfully added"
msgstr "合作伙伴已成功添加"

#: assembl/templates/views/adminPartners.tmpl:19
msgid "Add partner"
msgstr "添加合作伙伴"

#: assembl/templates/views/adminTimelineEvent.tmpl:11
msgid "Start date (local time)"
msgstr "开始日期（当地时间）"

#: assembl/templates/views/adminTimelineEvent.tmpl:17
msgid "End date (local time)"
msgstr "结束日期（当地时间）"

#: assembl/templates/views/adminTimelineEvent.tmpl:23
msgid "Image URL"
msgstr "图片网址"

#: assembl/templates/views/adminTimelineEvent.tmpl:29
msgid "Use v1 interface"
msgstr "使用v1界面"

#: assembl/templates/views/adminTimelineEvents.tmpl:6
#: assembl/templates/views/discussionAdminNavigationMenu.tmpl:15
msgid "Edit timeline"
msgstr "编辑时间轴"

#: assembl/templates/views/agentAvatar.tmpl:4
msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

#: assembl/templates/views/agentName.tmpl:4
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: assembl/templates/views/ajaxError.tmpl:2
msgid "Assembl needs to be reloaded"
msgstr "Assembl需要重新加载"

#: assembl/templates/views/ajaxError.tmpl:7
msgid ""
"Assembl has encountered a problem and needs to be refreshed. Do not "
"worry, any messages that are in the process of being composed will not be"
" lost."
msgstr "Assembl遇到问题，需要刷新。不要担心，正在编写的任何消息都不会丢失。"

#: assembl/templates/views/ajaxError.tmpl:8
msgid "See you in a minute on Assembl!"
msgstr "一会在Assembl见！"

#: assembl/templates/views/ajaxError.tmpl:9
msgid ""
"If you are in contact with the technical team, please let them know about"
" the following message:"
msgstr "如果您与技术团队联系，请告知他们以下信息："

#: assembl/templates/views/ajaxError.tmpl:16
#: assembl/templates/views/firstPost.tmpl:18
msgid "Not now"
msgstr "暂时不"

#: assembl/templates/views/ajaxError.tmpl:17
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: assembl/templates/views/allMessagesInIdeaList.tmpl:4
msgid "Number of posts in the entire discussion"
msgstr "整个讨论中的帖子数"

#: assembl/templates/views/allMessagesInIdeaList.tmpl:9
#: assembl/templates/views/allMessagesInIdeaList.tmpl:10
msgid "All messages"
msgstr "所有消息"

#: assembl/templates/views/allMessagesInIdeaList.tmpl:12
msgid "Number of unread posts in the entire discussion"
msgstr "整个讨论中未读的帖子数"

#: assembl/templates/views/announcementEditable.tmpl:1
msgid "The title of this announcement"
msgstr "本公告的标题"

#: assembl/templates/views/announcementEditable.tmpl:4
msgid ""
"The text of this this announcement.  Will be displayed on top of the "
"message list for this idea."
msgstr "本公告的文字。将显示在这个想法的消息列表的顶部。"

#: assembl/templates/views/announcementEditable.tmpl:7
msgid ""
"If checked, this announcement will also be shown for any sub-idea that "
"doesn't have its own announcement."
msgstr "如果选中，本公告也将显示任何没有自己的公告的子想法。"

#: assembl/templates/views/announcementEditable.tmpl:8
msgid "Propagate this announcement to sub-ideas:"
msgstr "将此公告传播给子想法："

#: assembl/templates/views/announcementEditable.tmpl:10
msgid "Delete this announcement"
msgstr "删除此公告"

#: assembl/templates/views/announcementListEmptyEditable.tmpl:1
msgid "Add a new announcement to this idea"
msgstr "为这个想法添加一个新的公告"

#: assembl/templates/views/announcementMessage.tmpl:10
#: assembl/templates/views/message.tmpl:150
#: assembl/templates/views/message.tmpl:169
#: assembl/templates/views/messageDeletedByUser.tmpl:53
#: assembl/templates/views/messageDeletedByUser.tmpl:72
#, python-format
msgid "<time title=\"%(precise_date)s\">%(nice_date)s</time>"
msgstr "<time title=\"%(precise_date)s\">%(nice_date)s</time>"

#: assembl/templates/views/associateAccount.tmpl:24
msgid "Validate this email"
msgstr "验证此电子邮件"

#: assembl/templates/views/associateAccounts.tmpl:4
msgid "Associated accounts"
msgstr "关联帐户"

#: assembl/templates/views/attachmentText.tmpl:2
msgid "Add Cover Image"
msgstr "添加封面图片"

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:3
msgid "activate web annotation"
msgstr "激活网页注释"

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:8
msgid "How it works:"
msgstr "工作原理："

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:10
msgid "Drag the following button in your browser's bookmark bar."
msgstr "在浏览器的书签栏中拖动以下按钮。"

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:12
msgid ""
"Drag this button to your bookmark bar to create a bookmarklet. You can "
"then capture selections from most webpages (those that are not secured "
"with https) by 1. Clicking on the bookmarklet and 2. Highlighting the "
"section of text you wish to send to the discussion."
msgstr "将此按钮拖到书签栏创建一个书签。然后，您可以通过以下方式从大多数网页（不使用https保护的网页）中捕获选定内容。单击书签和2.突出显示要发送到讨论的部分文本。"

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:12
msgid "Web capture to"
msgstr "网页捕获到"

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:14
msgid ""
"Find extracts that will add value to the current discussion. For example,"
" you could find extracts for:"
msgstr "查找将为当前讨论增值的摘录。例如，您可以找到以下摘录："

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:16
msgid "Dig deeper in an existing idea"
msgstr "深入了解现有的想法"

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:17
msgid "Bring supplementary information relative to an idea"
msgstr "提供与一个想法有关的补充信息"

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:18
msgid "Find new viewpoints and arguments"
msgstr "找到新的观点和论点"

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:19
msgid "Add an inspiring quote"
msgstr "添加一个鼓舞人心的引用"

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:22
msgid ""
"Click on the button, where you had dragged it in your browser, to "
"activate web annotation."
msgstr "点击您曾在浏览器中拖动的按钮，激活网页注释。"

#: assembl/templates/views/bookmarket.tmpl:28
msgid "I understand"
msgstr "我知道"

#: assembl/templates/views/ckeditorField.tmpl:18
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: assembl/templates/views/ckeditorField.tmpl:19
msgid "See less"
msgstr "查看更少"

#: assembl/templates/views/cookieBanner.tmpl:2
msgid ""
"By using our site, you consent to cookies being used for improvement of "
"our service?"
msgstr "使用我们的网站，即表示您同意使用cookie用于改进我们的服务？"

#: assembl/templates/views/cookieBanner.tmpl:3
msgid "Yes, I accept."
msgstr "是的，我接受。"

#: assembl/templates/views/cookieBanner.tmpl:3
msgid "No, Thanks."
msgstr "不用了，谢谢"

#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:3
msgid "Create a panel group"
msgstr "创建一个面板组"

#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:8
msgid "Choose a navigation panel:"
msgstr "选择导航面板："

#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:18
msgid "simpleView"
msgstr "simpleView"

#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:30
msgid "Create a synthesis"
msgstr "创建一个合成"

#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:51
msgid "Others:"
msgstr "其他："

#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:61
#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:93
msgid "Idea Panel"
msgstr "想法面板"

#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:71
#: assembl/templates/views/create-group.tmpl:83
#: assembl/templates/views/navigation.tmpl:11
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: assembl/templates/views/defaultNotification.tmpl:7
msgid "Auto-subscribe users to default notifications when they register"
msgstr "自动订阅用户注册时的默认通知"

#: assembl/templates/views/discussionAdminNavigationMenu.tmpl:6
#: assembl/templates/views/userNavigationMenu.tmpl:14
msgid "Discussion preferences"
msgstr "讨论偏好"

#: assembl/templates/views/discussionAdminNavigationMenu.tmpl:9
msgid "Server settings"
msgstr "服务器设置"

#: assembl/templates/views/discussionAdminNavigationMenu.tmpl:18
msgid "Edit partners"
msgstr "编辑合作伙伴"

#: assembl/templates/views/discussionAdminNavigationMenu.tmpl:21
#: assembl/templates/views/userAccountForm.tmpl:43
#: assembl/templates/views/userNavigationMenu.tmpl:17
#: assembl/templates/views/userProfile.tmpl:75
msgid "Return to the discussion"
msgstr "返回讨论"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:4
msgid "Users visits"
msgstr "用户访问"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:7
msgid "Users' date of first visit"
msgstr "用户首次访问日期"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:8
msgid "Users' date of last visit"
msgstr "用户上次访问日期"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:14
msgid "Time series analytics"
msgstr "时间序列分析"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:18
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:22
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:26
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:28
msgid "Single interval"
msgstr "单间隔"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:29
msgid "One year"
msgstr "一年"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:30
msgid "One month"
msgstr "一个月"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:31
msgid "One week"
msgstr "一周"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:32
msgid "One day"
msgstr "一天"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:33
msgid "custom"
msgstr "自定义"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:37
msgid "File format"
msgstr "文件格式"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:39
msgid "MS Excel"
msgstr "MS Excel"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:40
msgid "Comma-separated values"
msgstr "逗号分隔值"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:52
msgid "General discussion statistics"
msgstr "一般性讨论统计"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:53
msgid "Get general discussion statistics"
msgstr "获得一般性讨论统计"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:60
msgid "Per participant statistics"
msgstr "按参与者统计"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:62
msgid "Show fields:"
msgstr "显示字段："

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:65
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:99
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:66
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:100
msgid "Cumulative posts"
msgstr "累积帖子"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:67
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:101
msgid "Replies received"
msgstr "收到的回复"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:68
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:102
msgid "Cumulative replies received"
msgstr "收到的累积回复"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:70
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:104
msgid "Liking"
msgstr "点赞"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:71
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:105
msgid "Cumulative liking"
msgstr "累积点赞"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:72
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:106
msgid "Liked"
msgstr "点赞"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:73
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:107
msgid "Cumulative liked"
msgstr "累积点赞"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:75
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:109
msgid "Disagreeing"
msgstr "不同意"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:76
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:110
msgid "Cumulative disagreeing"
msgstr "累积不同意"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:77
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:111
msgid "Disagreed"
msgstr "不同意"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:78
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:112
msgid "Cumulative disagreed"
msgstr "累积不同意"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:80
msgid "misunderstanding"
msgstr "误会"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:81
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:115
msgid "Cumulative misunderstanding"
msgstr "累积误会"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:82
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:116
msgid "Misunderstood"
msgstr "被误会"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:83
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:117
msgid "Cumulative misunderstood"
msgstr "累积误会"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:85
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:119
msgid "Requesting info"
msgstr "正在请求的信息"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:86
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:120
msgid "Cumulative requesting info"
msgstr "累积请求信息"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:87
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:121
msgid "Info requested"
msgstr "已请求的信息"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:88
#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:122
msgid "Cumulative info requested"
msgstr "累积已请求的信息"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:93
msgid "Sorted by"
msgstr "排序方式"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:97
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:114
msgid "Misunderstanding"
msgstr "误会"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:127
msgid "Show emails"
msgstr "显示电子邮件"

#: assembl/templates/views/discussionStatisticsModal.tmpl:133
msgid "Get discussion participant statistics"
msgstr "获取讨论参与者统计"

#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:13
msgid "Admin sender"
msgstr "管理发件人"

#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:16
msgid ""
"This field is an e-mail address, and is mandatory: it will be the value "
"of notification emails' From field"
msgstr "该字段是一个电子邮件地址，并且是必填字段：它将是通知电子邮件的“发件人”字段的值"

#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:22
msgid "Post email address"
msgstr "发布电子邮件地址"

#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:25
msgid "For mailing lists only: Where messages are sent to the list"
msgstr "仅限邮件列表：邮件发送到列表的位置"

#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:30
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:37
msgid "Use SSL"
msgstr "使用SSL"

#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:43
msgid "True"
msgstr "True"

#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:48
msgid "False"
msgstr "False"

#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:52
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: assembl/templates/views/emailSource.tmpl:60
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb-group.tmpl:2
msgid "Select Group"
msgstr "选择组"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb-page.tmpl:2
msgid "Select Page"
msgstr "选择页面"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb-page.tmpl:14
msgid "Post as"
msgstr "作为... 发布"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb-token-error.tmpl:6
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb-token-error.tmpl:6
msgid ""
"We will need your permission to publish the message you are exporting on "
"your behalf,  as well as permission to read the posts back in order to "
"import them back into Assembl."
msgstr "我们需要您的许可才能发布代表您导出的消息，以及读取帖子的权限，以便将其导入Assembl。"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb-token-error.tmpl:7
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb-token-error.tmpl:7
msgid ""
"We will need your permission to access the list of groups that you are a "
"part of and to be able to post on them, both on your behalf, or if you "
"are the group administrator, on behalf of the group itself. "
msgstr "我们将需要您的许可才能访问您所属群组的列表，并且可以代表您向他们发布帖子，或者如果您是群组管理员，则代表群组。"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb-token-error.tmpl:8
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb-token-error.tmpl:8
msgid ""
"We will need your permission to access the list of pages you have liked, "
"as well as those in which you are an administrator, and to be able to "
"post both on your behalf or, if you are the page administrator, on behalf"
" of the page itself"
msgstr "我们需要您的许可才能访问您喜欢的页面列表以及您担任管理员的页面列表，并且能够代表您发帖，或者如果您是页面管理员，则代表页面发帖"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:23
msgid "Pick where to post to"
msgstr "选择发布到哪里"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:28
msgid "Your Wall"
msgstr "您的留言板"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:29
msgid "Your Pages"
msgstr "您的页面"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:30
msgid "Your Groups"
msgstr "您的群组"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:41
msgid "Suggested preview"
msgstr "建议预览"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:44
msgid "Message Header:"
msgstr "邮件标题"

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:49
msgid "Extra Message:"
msgstr "额外消息："

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:57
msgid "Link URL:"
msgstr "链接地址："

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:58
msgid "Title Override:"
msgstr "替代标题："

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:59
msgid "Caption Override:"
msgstr "替代字幕："

#: assembl/templates/views/exportPostModal-fb.tmpl:60
msgid "Description Override:"
msgstr "替代说明："

#: assembl/templates/views/exportPostModal.tmpl:2
msgid "Export post by "
msgstr "按...导出帖子"

#: assembl/templates/views/exportPostModal.tmpl:10
msgid "Select your desired export location"
msgstr "选择想要导出的位置"

#: assembl/templates/views/facebookSourceForm.tmpl:7
msgid ""
"How many top posts and their comments would you like to import? Leave "
"blank to import all posts"
msgstr "您要导入多少个热门帖子及其评论？留空以导入所有帖子"

#: assembl/templates/views/facebookSourceForm.tmpl:7
msgid "Maximum number of threads"
msgstr "最大线程数"

#: assembl/templates/views/facebookSourceForm.tmpl:14
msgid ""
"When has been posted the oldest post you would like to import? Use ISO "
"8601 UTC. (ex: 2015-10-20T00:00:00Z ) Leave blank for no limit"
msgstr "何时发布您想导入的最旧的帖子？使用ISO 8601 UTC。 （例如：2015-10-20T00:00:00Z）留空为无限制"

#: assembl/templates/views/facebookSourceForm.tmpl:14
msgid "Minimum date"
msgstr "最短日期"

#: assembl/templates/views/facebookSourceForm.tmpl:21
msgid ""
"When has been posted the newest post you would like to import? Use ISO "
"8601 UTC. (ex: 2015-10-20T00:00:00Z ) Leave blank for no limit"
msgstr "什么时候发布您想导入的最新帖子？使用ISO 8601 UTC。（例如：2015-10-20T00:00:00Z）留空为无限制"

#: assembl/templates/views/facebookSourceForm.tmpl:21
msgid "Maximum date"
msgstr "最久日期"

#: assembl/templates/views/firstLoginAfterAutoSubscribeToNotifications.tmpl:7
msgid "Welcome on the discussion!"
msgstr "欢迎讨论！"

#: assembl/templates/views/firstLoginAfterAutoSubscribeToNotifications.tmpl:8
msgid "You will receive notifications when:"
msgstr "以下时候您将收到通知："

#: assembl/templates/views/firstLoginAfterAutoSubscribeToNotifications.tmpl:12
#: assembl/templates/views/firstPost.tmpl:12
#: assembl/templates/views/joinDiscussion.tmpl:12
msgid ""
"You can modify at anytime the type of notification you receive by "
"clicking on the ‘Notifications’ section of your profile."
msgstr "您可以随时通过点击您的个人资料的“通知”部分修改收到的通知类型。"

#: assembl/templates/views/firstLoginAfterAutoSubscribeToNotifications.tmpl:18
#: assembl/templates/views/joinDiscussion.tmpl:18
msgid "Edit my notifications"
msgstr "编辑我的通知"

#: assembl/templates/views/firstLoginAfterAutoSubscribeToNotifications.tmpl:19
msgid "Continue to the discussion"
msgstr "继续讨论"

#: assembl/templates/views/firstPost.tmpl:7
msgid "Congratulations on making your first contribution!"
msgstr "恭喜您做出您的第一个贡献！"

#: assembl/templates/views/firstPost.tmpl:8
#: assembl/templates/views/joinDiscussion.tmpl:8
msgid ""
"Stay informed and up to date with the evolution of the discussion and "
"receive notifications when:"
msgstr "随时随地了解讨论的进展情况，并在以下情况下收到通知："

#: assembl/templates/views/firstPost.tmpl:19
#: assembl/templates/views/joinDiscussion.tmpl:19
msgid "Receive notifications"
msgstr "接收通知"

#: assembl/templates/views/globalAdminNavigationMenu.tmpl:3
msgid "Global preferences"
msgstr "全球偏好"

#: assembl/templates/views/globalAdminNavigationMenu.tmpl:9
msgid "Create a discussion"
msgstr "创建一个讨论"

#: assembl/templates/views/helperDebate.tmpl:4
msgid "Pick a topic and start contributing"
msgstr "选择一个主题并开始发布内容"

#: assembl/templates/views/helperDebate.tmpl:5
msgid ""
"This table of contents helps you find the conversations and topics you "
"are interested in so you don’t get overwhelmed. Topics include messages "
"from all related sub-topics as well."
msgstr "这个目录可以帮助您找到您感兴趣的对话和话题，这样您的帖子就不下沉了。话题还包括所有相关子话题的消息。"

#: assembl/templates/views/helperDebate.tmpl:6
msgid "This is a safe and respectful space. All ideas are welcome!"
msgstr "这是一个安全和相互尊重的空间。欢迎提出任何想法！"

#: assembl/templates/views/ideaClassification_directExtract.tmpl:3
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"harvester\">%s</span> has considered this message relevant "
"to the idea:"
msgstr "<span class=\"harvester\">%s</span>已经考虑了与该想法相关的消息："

#: assembl/templates/views/ideaClassification_directExtract.tmpl:7
#: assembl/templates/views/ideaClassification_indirectExtract.tmpl:7
msgid "Considering this extract:"
msgstr "考虑到这个摘要："

#: assembl/templates/views/ideaClassification_directExtract.tmpl:12
#: assembl/templates/views/ideaClassification_indirectExtract.tmpl:12
#, python-format
msgid "by %s"
msgstr "由%s"

#: assembl/templates/views/ideaClassification_directMessage.tmpl:3
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"author\">%s</span> started this new discussion thread "
"directly on the idea:"
msgstr "<span class=\"author\">%s</span>直接开始了这个与此想法相关的新讨论线程："

#: assembl/templates/views/ideaClassification_indirectExtract.tmpl:3
#, python-format
msgid ""
"This message is part of a thread, which <span "
"class=\"harvester\">%s</span> considered relevant to the idea:"
msgstr "此消息是<span class=\"harvester\">%s</span>与此想法相关的线程的一部分："

#: assembl/templates/views/ideaClassification_indirectMessage.tmpl:3
#, python-format
msgid ""
"This message is part of a thread, started by <span "
"class=\"author\">%s</span> on the idea:"
msgstr "该消息是线程的一部分，由关于此想法的<span class=\"author\">%s</span>启动："

#: assembl/templates/views/ideaInIdeaList.tmpl:7
msgid "Remove from next synthesis"
msgstr "从下一个合成中删除"

#: assembl/templates/views/ideaInIdeaList.tmpl:7
msgid "Add to next synthesis"
msgstr "添加下一个合成"

#: assembl/templates/views/ideaInIdeaList.tmpl:45
msgid "Number of messages related to this idea, or any of its sub-ideas"
msgstr "与这个想法或其任何子想法相关的消息数量"

#: assembl/templates/views/ideaInIdeaList.tmpl:50
msgid "This idea has been created recently"
msgstr "最近创建了这个想法"

#: assembl/templates/views/ideaInIdeaList.tmpl:50
msgid "new!"
msgstr "全新！"

#: assembl/templates/views/ideaInIdeaList.tmpl:55
msgid "Number of unread messages related to this idea, or any of its sub-ideas"
msgstr "与这个想法或其任何子想法相关的未读邮件的数量"

#: assembl/templates/views/ideaInIdeaList.tmpl:59
msgid ""
"Number of unread messages related to this idea, or any of its sub-ideas."
"  Click on this number to view ONLY the new unread messages"
msgstr "与这个想法或其任何子想法相关的未读邮件的数量。点击此数字仅查看新的未读邮件"

#: assembl/templates/views/ideaInSynthesis.tmpl:14
msgid "View conversation on this idea"
msgstr "查看关于这个想法的对话"

#: assembl/templates/views/ideaInSynthesis.tmpl:26
msgid "View Idea in popup"
msgstr "在弹出窗口中查看想法"

#: assembl/templates/views/ideaList.tmpl:18
msgid "Add idea"
msgstr "添加想法"

#: assembl/templates/views/ideaList.tmpl:22
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: assembl/templates/views/ideaList.tmpl:24
msgid "Decrease row height"
msgstr "降低行高"

#: assembl/templates/views/ideaList.tmpl:25
msgid "Increase row height"
msgstr "增加行高"

#: assembl/templates/views/ideaList.tmpl:26
msgid "Toggle decreasing font size with depth"
msgstr "Toggle decreasing font size with depth"

#: assembl/templates/views/ideaList.tmpl:27
msgid "Expand all ideas"
msgstr "展开所有想法"

#: assembl/templates/views/ideaList.tmpl:28
msgid "Collapse all ideas"
msgstr "折叠所有想法"

#: assembl/templates/views/ideaList.tmpl:30
msgid "Save the current expanded/collapsed state as default for users"
msgstr "将当前展开/折叠状态保存为用户的默认状态"

#: assembl/templates/views/ideaList.tmpl:32
msgid "Restore default expanded/collapsed state"
msgstr "恢复默认展开/折叠状态"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:2
#: assembl/templates/views/message.tmpl:25
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:12
msgid "The name of this idea in the table of ideas"
msgstr "这个想法在想法列表中的的名称"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:20
msgid "Voting session"
msgstr "投票会话"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:27
msgid "What you need to know"
msgstr "您需要了解的内容"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:33
msgid "Expression in next synthesis"
msgstr "下一个合成中的表达"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:36
msgid ""
"Expression of this idea in the next synthesis.  You may want to edit them"
" all together in the synthesis panel rather than here."
msgstr "在下一个合成中表达的这个想法。您可能需要在合成面板中编辑它们，而不是在这里。"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:40
msgid "Description of this idea"
msgstr "这个想法的描述"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:43
msgid "A description of this idea"
msgstr "这个想法的描述"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:48
msgid "Announcement for this idea"
msgstr "这个想法的公告"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:67
msgid ""
"Number of participants who contributed messages about this idea or it's "
"sub-ideas."
msgstr "发布关于这个想法或其子想法的消息的参与者人数。"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:86
msgid "Expressions of this idea in messages or on the web"
msgstr "在消息或网络上表达这个想法"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:91
msgid "Nuggets are important expressions of this idea in messages or on the web"
msgstr "代码碎块是这个想法在消息中或网络上的重要表达"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:99
msgid "Add extracts by dragging them in this panel from the clipboard or messages"
msgstr "通过从剪贴板或消息将摘要拖动到此面板中进行添加"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:109
msgid ""
"Remove all extracts from this idea.  Removed extracts will be available "
"in your clipboard"
msgstr "删除这个想法的所有摘要。已删除的摘要将在您的剪贴板中可用"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:109
msgid "Remove all extracts"
msgstr "删除所有摘要"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:114
msgid "Delete this idea completely"
msgstr "完全删除这个想法"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:114
msgid "Delete idea"
msgstr "删除想法"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:118
msgid "Define a multi-column message view on this idea"
msgstr "定义关于这个想法的多列消息视图"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:118
msgid "Define column view"
msgstr "定义列视图"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:130
msgid "No idea selected"
msgstr "没有已选择的想法"

#: assembl/templates/views/ideaPanel.tmpl:131
msgid ""
"Choose an idea in the Table of ideas to explore the discussion or close "
"this panel as you will have open"
msgstr "在想法表中选择一个想法来探索讨论,或关闭此面板（因为该窗口会弹出）"

#: assembl/templates/views/instigator.tmpl:6
#: assembl/templates/views/instigator.tmpl:8
msgid "Instigated by"
msgstr "受制于"

#: assembl/templates/views/instigator.tmpl:6
msgid "edit instigator"
msgstr "编辑发起者"

#: assembl/templates/views/introductions.tmpl:22
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: assembl/templates/views/introductions.tmpl:25
msgid "You probably want to add a context for this discussion"
msgstr "您可能想为这个讨论添加一个上下文"

#: assembl/templates/views/introductions.tmpl:34
msgid "Discussion objectives"
msgstr "讨论目标"

#: assembl/templates/views/introductions.tmpl:38
msgid "You probably want to add some discussion objectives"
msgstr "您可能想添加一些讨论目标"

#: assembl/templates/views/joinDiscussion.tmpl:7
msgid "Keep up with the evolution of the discussion"
msgstr "跟进讨论的变化情况"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:10
#: assembl/templates/views/message.tmpl:39
#: assembl/templates/views/messageDeletedByUser.tmpl:10
#: assembl/templates/views/messageDeletedByUser.tmpl:31
msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:12
#: assembl/templates/views/message.tmpl:41
#: assembl/templates/views/messageDeletedByUser.tmpl:12
#: assembl/templates/views/messageDeletedByUser.tmpl:33
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:20
msgid "This link inspired the author to write this message"
msgstr "这个链接启发了作者写这个消息"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:20
msgid "Inspiration source"
msgstr "启发源"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:46
msgid "Export Post"
msgstr "导出帖子"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:57
msgid "Show this message in its entire thread (clears all filters)"
msgstr "在其整个线程中显示此消息（清除所有过滤器）"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:60
msgid "Show this message in the full Newest first view (clears all filters)"
msgstr "在完整的、最新的第一个视图中显示此消息（清除所有过滤器）"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:64
msgid "Go back to the entire topic thread"
msgstr "返回整个话题线程"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:66
msgid "Show only this message and its replies"
msgstr "仅显示此消息及其回复"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:70
#, python-format
msgid "Show all posts by %s"
msgstr "按%s显示所有帖子"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:74
#: assembl/templates/views/messageDeletedByUser.tmpl:38
msgid "Send an email to this user"
msgstr "向这个用户发送电子邮件"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:79
msgid "Display translation preferences"
msgstr "显示翻译偏好"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:84
msgid "Show/hide extracts"
msgstr "显示/隐藏摘要"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:88
msgid "Moderation options"
msgstr "审阅选项"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:92
msgid "Export Post in HTML"
msgstr "以HTML形式导出帖子"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:96
msgid "Delete this message"
msgstr "删除此消息"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:109
msgid "View the original message"
msgstr "查看原始消息"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:112
msgid "Return to the translated message"
msgstr "返回到已翻译的消息"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:126
msgid "Sorry, we could not translate this message."
msgstr "对不起，我们无法翻译此消息。"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:128
msgid "Please try again later."
msgstr "请稍后再试。"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:131
msgid ""
"Sorry, we cannot translate this because we could not identify the source "
"language."
msgstr "对不起，我们无法翻译，因为我们无法识别源语言。"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:190
#: assembl/templates/views/messageDeletedByUser.tmpl:92
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:199
#: assembl/templates/views/messageDeletedByUser.tmpl:100
msgid "Read less"
msgstr "阅读更少"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:203
#: assembl/templates/views/message.tmpl:255
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:204
#: assembl/templates/views/message.tmpl:271
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:205
#: assembl/templates/views/message.tmpl:286
msgid "Did not get it"
msgstr "没收到"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:206
#: assembl/templates/views/message.tmpl:301
msgid "More info please?"
msgstr "请提供更多信息？"

#: assembl/templates/views/message.tmpl:218
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: assembl/templates/views/messageColumn.tmpl:23
#: assembl/templates/views/messageList.tmpl:13
msgid "Load previous messages"
msgstr "加载以前的消息"

#: assembl/templates/views/messageColumn.tmpl:36
#: assembl/templates/views/messageList.tmpl:25
msgid "Load more messages"
msgstr "加载更多消息"

#: assembl/templates/views/messageColumn.tmpl:37
#: assembl/templates/views/messageList.tmpl:26
msgid "Load all remaining messages at once"
msgstr "一次载入所有剩余的邮件"

#: assembl/templates/views/messageFamily.tmpl:7
msgid "View conversation"
msgstr "查看对话"

#: assembl/templates/views/messageListHeader.tmpl:33
msgid "Format message in a view useful for copy-pasting of printing"
msgstr "视图中的格式化消息可用于复制粘贴或打印"

#: assembl/templates/views/messageListHeader.tmpl:33
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:1
msgid "Initial message content"
msgstr "初始消息内容"

#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:4
msgid "Message publication status"
msgstr "消息发布状态"

#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:6
msgid "Published without moderation"
msgstr "已发布但未经审阅"

#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:7
msgid "Moderated, initial content available"
msgstr "已审阅，初始内容可用"

#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:8
msgid "Moderated, initial content not available"
msgstr "已审阅，初始内容不可用"

#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:15
msgid "Moderated by"
msgstr "审阅人"

#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:21
msgid "Moderated version of the message"
msgstr "已审阅的消息版本"

#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:22
#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:27
msgid "Type something..."
msgstr "输入一些内容..."

#: assembl/templates/views/messageModerationOptions.tmpl:26
msgid "Moderation remarks"
msgstr "审阅意见"

#: assembl/templates/views/messageSend.tmpl:17
msgid "New topic subject:"
msgstr "新话题主题："

#: assembl/templates/views/messageSend.tmpl:28
msgid "Your message will be posted:"
msgstr "您的消息将被发布："

#: assembl/templates/views/messageSend.tmpl:29
#, python-format
msgid "Under the idea \"%s\""
msgstr "在\"%s\"想法下"

#: assembl/templates/views/messageSend.tmpl:31
#, python-format
msgid ""
"In the general \"%s\" conversation (a community manager will organize "
"your contribution in the table of ideas afterwards, possibly by creating "
"a new idea)"
msgstr "在一般的\"%s\"对话中（社区经理可能通过创建一个新的想法，将在后面的想法表中组织您的贡献）"

#: assembl/templates/views/messageSend.tmpl:33
msgid "Your message will be posted as a child of the previous message."
msgstr "您的消息将作为上一个消息的子节点发布。"

#: assembl/templates/views/messageSend.tmpl:35
msgid "Your message will be posted in the general conversation."
msgstr "您的消息将发布在一般会话中。"

#: assembl/templates/views/message_translation_question.tmpl:14
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: assembl/templates/views/moderatedBody.tmpl:3
msgid "This message has been moderated and the original message is not available."
msgstr "此消息已被审核，并且原始消息不可用。"

#: assembl/templates/views/moderatedBody.tmpl:6
msgid "Click here to see original message"
msgstr "点击这里查看原始信息"

#: assembl/templates/views/navBarLeft.tmpl:7
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: assembl/templates/views/navBarLeft.tmpl:22
msgid "Discussion permissions"
msgstr "讨论权限"

#: assembl/templates/views/navBarRight.tmpl:6
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: assembl/templates/views/navBarRight.tmpl:14
#: assembl/templates/views/navBarRight.tmpl:20
#: assembl/templates/views/userSubscriber.tmpl:23
msgid "Join this discussion"
msgstr "加入讨论"

#: assembl/templates/views/navBarRight.tmpl:41
#: assembl/templates/views/userNavigationMenu.tmpl:10
#: assembl/templates/views/userNotificationSubscriptions.tmpl:6
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: assembl/templates/views/navBarRight.tmpl:46
msgid "Add a new panel group"
msgstr "添加一个新的面板组"

#: assembl/templates/views/navBarRight.tmpl:48
msgid "Switch to simple mode"
msgstr "切换到简单模式"

#: assembl/templates/views/navBarRight.tmpl:50
msgid "Switch to full-functionality mode"
msgstr "切换到全功能模式"

#: assembl/templates/views/navigation.tmpl:23
msgid "About"
msgstr "关于"

#: assembl/templates/views/notificationByEmails.tmpl:5
msgid "Receive notifications on"
msgstr "接收通知"

#: assembl/templates/views/orphanMessagesInIdeaList.tmpl:8
msgid ""
"Messages top-posted and whose thread has not yet been harvested into an "
"idea"
msgstr "最新发布的消息，其线程尚未被收录到一个想法中"

#: assembl/templates/views/orphanMessagesInIdeaList.tmpl:9
msgid "Messages yet to be organised"
msgstr "消息尚未经过组织"

#: assembl/templates/views/otherInIdeaList.tmpl:2
msgid "Messages not in the table of ideas"
msgstr "不在想法表中的消息"

#: assembl/templates/views/panelWrapper.tmpl:16
msgid "Fullsize"
msgstr "完整尺寸"

#: assembl/templates/views/panelWrapper.tmpl:18
msgid "Close panel"
msgstr "关闭面板"

#: assembl/templates/views/partnerList.tmpl:6
#: assembl/templates/views/partnerList.tmpl:10
msgid "edit partners"
msgstr "编辑合作伙伴"

#: assembl/templates/views/partnersInAdmin.tmpl:9
msgid "What is the organisation about?"
msgstr "组织是什么？"

#: assembl/templates/views/partnersInAdmin.tmpl:13
msgid "link"
msgstr "链接"

#: assembl/templates/views/partnersInAdmin.tmpl:15
msgid "What is their website?"
msgstr "他们的网站是什么？"

#: assembl/templates/views/partnersInAdmin.tmpl:19
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: assembl/templates/views/partnersInAdmin.tmpl:25
msgid "is initiator"
msgstr "是发起者"

#: assembl/templates/views/partnersInAdmin.tmpl:32
msgid "What is their logo?"
msgstr "他们的标志是什么？"

#: assembl/templates/views/piwikIframeModal.tmpl:3
msgid "Set cookies"
msgstr "设置cookie"

#: assembl/templates/views/preferenceItemView.tmpl:13
msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认"

#: assembl/templates/views/preferenceView.tmpl:7
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: assembl/templates/views/segment.tmpl:8
#, python-format
msgid "Harvested by %(name)s %(date)s"
msgstr "按%(name)s %(date)s收集"

#: assembl/templates/views/segment.tmpl:11
msgid "Click here to see the original contribution this segment is quoted from."
msgstr "点击此处查看此段引用的原始贡献。"

#: assembl/templates/views/segment.tmpl:12
msgid "Show in original context"
msgstr "在原始上下文中显示"

#: assembl/templates/views/segment.tmpl:29
msgid "Show or hide this extract to participants"
msgstr "向参与者显示或隐藏此摘要"

#: assembl/templates/views/segment.tmpl:35
#, python-format
msgid "%(img)s"
msgstr "%(img)s"

#: assembl/templates/views/segment.tmpl:54
#, python-format
msgid "Posted %(nice_date)s by %(name)s"
msgstr "发布 %(nice_date)s 按 %(name)s"

#: assembl/templates/views/segment.tmpl:61
msgid "Document extracted from the web"
msgstr "从网络提取的文档"

#: assembl/templates/views/segment.tmpl:62
msgid "Harvested from webpage"
msgstr "从网页收集"

#: assembl/templates/views/segment.tmpl:64
msgid "Unknown segment type: "
msgstr "未知字段类型："

#: assembl/templates/views/segmentList.tmpl:4
msgid "Annotation on the web"
msgstr "网络上的注释"

#: assembl/templates/views/segmentList.tmpl:5
msgid "If you desire catching extracts out of assembl (exemple : Wikipedia),"
msgstr "如果您想要从Assembl中获取摘要（例如：维基百科），"

#: assembl/templates/views/segmentList.tmpl:6
msgid "click here to activate the annotation"
msgstr "点击此处激活注释"

#: assembl/templates/views/segmentList.tmpl:9
msgid "Extracts not yet associated with an idea"
msgstr "摘要尚未与想法相关联"

#: assembl/templates/views/segmentList.tmpl:14
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: assembl/templates/views/showSegmentByAnnotation.tmpl:3
msgid ""
"You will be redirected to another idea in connection with the nugget on "
"which you clicked."
msgstr "您将被重新定向到与您点击的代码碎块相关的另一个想法。"

#: assembl/templates/views/showSegmentByAnnotation.tmpl:10
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: assembl/templates/views/simpleLangStringEdit.tmpl:3
msgid "Add entry"
msgstr "添加条目"

#: assembl/templates/views/socialProviders.tmpl:4
msgid "Add a social account"
msgstr "添加社交帐户"

#: assembl/templates/views/socialProviders.tmpl:10
#, python-format
msgid "Add a %s account"
msgstr "添加一个%s帐户"

#: assembl/templates/views/statistics.tmpl:7
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: assembl/templates/views/synthesisContext.tmpl:10
msgid "Last synthesis"
msgstr "上一个合成"

#: assembl/templates/views/synthesisContext.tmpl:18
msgid "Read the synthesis"
msgstr "阅读合成"

#: assembl/templates/views/synthesisInIdeaList.tmpl:4
msgid "All syntheses"
msgstr "所有合成"

#: assembl/templates/views/synthesisInIdeaList.tmpl:8
msgid "Syntheses are summaries of the discussion published on a regular basis"
msgstr "合成是定期公布的讨论汇总"

#: assembl/templates/views/synthesisInIdeaList.tmpl:9
msgid "Syntheses"
msgstr "合成"

#: assembl/templates/views/synthesisPanel.tmpl:15
#: assembl/templates/views/synthesisPanelMessage.tmpl:14
msgid "Conclusion"
msgstr "结论"

#: assembl/templates/views/synthesisPanel.tmpl:22
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: assembl/templates/views/tokenVoteCollection.tmpl:4
#, python-format
msgid "Ideas (%s)"
msgstr "想法（%s）"

#: assembl/templates/views/tokenVoteCollection.tmpl:5
msgid "Your votes"
msgstr "您的投票"

#: assembl/templates/views/tokenVoteResultCollectionView.tmpl:4
msgid "Ideas"
msgstr "创意"

#: assembl/templates/views/tokenVoteResultView.tmpl:7
msgid "Vote Summary"
msgstr "投票汇总"

#: assembl/templates/views/userAccount.tmpl:7
msgid "Assembl account settings"
msgstr "Assembl帐户设置"

#: assembl/templates/views/userAccount.tmpl:18
msgid "Manage associated accounts"
msgstr "管理相关帐户"

#: assembl/templates/views/userAccount.tmpl:40
msgid "Add another email"
msgstr "添加另一个电子邮件"

#: assembl/templates/views/userAccount.tmpl:55
msgid ""
"Linking your account allows you to connect through social networks, and "
"to use your profile's picture. Otherwise, you can set your profile "
"picture with the <a href='http://en.gravatar.com/'>gravatar</a> service."
msgstr ""
"关联您的帐户可让您通过社交网络进行连接，并使用您的个人资料的图片。否则，您可以使用<a "
"href='http://en.gravatar.com/'>gravatar</a>服务设置个人资料图片。"

#: assembl/templates/views/userAccountForm.tmpl:10
msgid "You can set a username as an alternate way to login."
msgstr "您可以将用户名设置为备用登录方式。"

#: assembl/templates/views/userAccountForm.tmpl:15
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: assembl/templates/views/userAccountForm.tmpl:20
#: assembl/templates/views/userAccountForm.tmpl:31
msgid "password 1 and 2 should be identical"
msgstr "密码1和2应该一致"

#: assembl/templates/views/userAccountForm.tmpl:26
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: assembl/templates/views/userAccountForm.tmpl:37
msgid ""
"You can set your profile picture with the <a "
"href='http://en.gravatar.com/'>gravatar</a> service."
msgstr "您可以使用<a href='http://en.gravatar.com/'>gravatar</a>服务设置个人资料图片。"

#: assembl/templates/views/userNavigationMenu.tmpl:3
msgid "Modify your profile"
msgstr "修改您的个人资料"

#: assembl/templates/views/userNavigationMenu.tmpl:6
msgid "Account settings"
msgstr "帐户设置"

#: assembl/templates/views/userNotificationSubscriptions.tmpl:15
msgid "Notifiy me when"
msgstr "通知我时间"

#: assembl/templates/views/userProfile.tmpl:16
msgid "Real name"
msgstr "真实姓名"

#: assembl/templates/views/userSubscriber.tmpl:5
msgid "Subscription settings"
msgstr "订阅设置"

#: assembl/templates/views/userSubscriber.tmpl:11
msgid "subscribed"
msgstr "已订阅"

#: assembl/templates/views/userSubscriber.tmpl:14
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: assembl/templates/views/userSubscriber.tmpl:20
msgid "unsubscribed"
msgstr "退订"

#: assembl/views/__init__.py:755
msgid "error"
msgstr ""

#: assembl/views/__init__.py:756
msgid ""
"Our server has encountered a problem. The page you have requested is not "
"accessible."
msgstr ""

#: assembl/views/__init__.py:757
msgid "We apologize for the inconvenience"
msgstr ""

#: assembl/views/__init__.py:758
msgid "Homepage"
msgstr ""

#: assembl/views/admin/views.py:392
msgid "No file given."
msgstr "没有指定的文件。"

#: assembl/views/api/post.py:80 assembl/views/api/post.py:624
#, python-format
msgid "No discussion found with id=%s"
msgstr "没有与id=%s进行讨论"

#: assembl/views/api/post.py:227
msgid "Getting orphan posts of a specific idea isn't supported."
msgstr "不支持获取特定想法的孤立帖子。"

#: assembl/views/api/post.py:297
msgid "Do not combine negative and positive classifiers"
msgstr "不要组合负分类器和正分类器"

#: assembl/views/api/post.py:358
msgid "You must be logged in to view which posts are read"
msgstr "您必须登录才能查看哪些帖子已被阅读"

#: assembl/views/api/post.py:608
msgid "Your message is empty"
msgstr "您的消息是空的"

#: assembl/views/api2/auth.py:46
msgid "The provided input combination is not valid."
msgstr ""

#: assembl/views/api2/auth.py:350
msgid "The user does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: assembl/views/api2/auth.py:367
msgid "This email does not exist"
msgstr "此电子邮件不存在"

#: assembl/views/api2/auth.py:377
msgid "Please give an identifier"
msgstr "请给一个标识符"

#: assembl/views/api2/auth.py:383
msgid "This user has no email"
msgstr "该用户没有电子邮件"

#: assembl/views/api2/auth.py:390
msgid "This is not a user"
msgstr "这不是用户"

#: assembl/views/api2/auth.py:414
msgid "The passwords that were entered are mismatched!"
msgstr "输入的密码不匹配！"

#: assembl/views/api2/auth.py:428 assembl/views/auth/views.py:968
#: assembl/views/auth/views.py:1036
msgid "This link is not valid. Do you want us to send another?"
msgstr "此链接无效。您需要我们再发送一个链接吗？"

#: assembl/views/api2/auth.py:431 assembl/views/auth/views.py:971
#: assembl/views/auth/views.py:1039
msgid "This link has been used. Do you want us to send another?"
msgstr "此链接已被使用。您需要我们再发送一个链接吗？"

#: assembl/views/api2/auth.py:461 assembl/views/auth/views.py:392
msgid "Please use a name of at least 3 characters"
msgstr "请使用至少包含3个字符的名称"

#: assembl/views/api2/auth.py:470 assembl/views/auth/views.py:325
#: assembl/views/auth/views.py:399
msgid "This is not a valid email"
msgstr "这不是有效的电子邮件"

#: assembl/views/api2/auth.py:479 assembl/views/auth/views.py:406
msgid "We already have a user with this email."
msgstr "我们已经有一个使用此电子邮件的用户。"

#: assembl/views/api2/auth.py:491
msgid "No email."
msgstr "没有电子邮件"

#: assembl/views/api2/auth.py:498
msgid "We already have a user with this username."
msgstr "我们已经有一个使用此用户名的用户。"

#: assembl/views/api2/auth.py:509
msgid "The username must be less than 20 characters."
msgstr "请使用至少包含3个字符的名称"

#: assembl/views/api2/auth.py:523
msgid ""
"Your email domain has not been approved for registration. Please contact "
"${emails} for support."
msgstr ""

#: assembl/views/api2/auth.py:524
msgid ""
"Your email domain has not been approved for registration. Please contact "
"one of ${emails} for support."
msgstr ""

#: assembl/views/auth/views.py:298
#, python-format
msgid "The username %s is already used"
msgstr "用户名%s已被使用"

#: assembl/views/auth/views.py:317 assembl/views/auth/views.py:1050
msgid "The passwords are not identical"
msgstr "密码不一样"

#: assembl/views/auth/views.py:410
msgid "The passwords should be identical"
msgstr "密码应该一致"

#: assembl/views/auth/views.py:466
msgid ""
"Your email was refused by the SMTP server.  You probably entered an email"
" that does not exist."
msgstr "您的电子邮件被SMTP服务器拒绝。您可能输入了不存在的电子邮件。"

#: assembl/views/auth/views.py:523 assembl/views/auth/views.py:848
#: assembl/views/auth/views.py:854
msgid "This user cannot be found"
msgstr "无法找到该用户"

#: assembl/views/auth/views.py:541
msgid "Invalid user and password"
msgstr "无效的用户和密码"

#: assembl/views/auth/views.py:605
msgid "This email address is already confirmed"
msgstr "此电子邮件地址已被确认"

#: assembl/views/auth/views.py:606
msgid "You do not need to confirm this email address, it is already confirmed."
msgstr "您不需要确认此电子邮件地址，它已经被确认过。"

#: assembl/views/auth/views.py:614 assembl/views/auth/views.py:813
msgid "Confirmation requested"
msgstr "已按要求确认"

#: assembl/views/auth/views.py:615 assembl/views/auth/views.py:814
msgid ""
"A confirmation e-mail has been sent to your account and should be in your"
" inbox in a few minutes. It contains a confirmation link, please click on"
" it in order to confirm your e-mail address. If you did not receive any "
"confirmation e-mail (check your spams), click here."
msgstr "确认电子邮件已发送到您的帐户，并且应该在几分钟之内出现在您的收件箱中。它包含一个确认链接，请点击它以确认您的电子邮件地址。如果您没有收到任何确认电子邮件（请检查您的垃圾邮件），请点击此处。"

#: assembl/views/auth/views.py:663 assembl/views/auth/views.py:687
#: assembl/views/auth/views.py:709
#, python-format
msgid "Email <%s> already confirmed"
msgstr "电子邮件<%s>已经确认"

#: assembl/views/auth/views.py:675
msgid "This link was not valid. We sent another."
msgstr "此链接无效。我们已再次发送了一个链接。"

#: assembl/views/auth/views.py:678
msgid "This link has been used. We sent another."
msgstr "此链接已被使用。我们已再次发送了一个链接。"

#: assembl/views/auth/views.py:691
msgid "This link is not valid. Please attempt to login to get another one."
msgstr "此链接无效。请尝试登录以获得另一个链接。"

#: assembl/views/auth/views.py:730
#, python-format
msgid ""
"Your email address %s has been confirmed, and you are now subscribed to "
"discussion's default notifications."
msgstr "您的电子邮件地址%s已被确认，您现在已订阅讨论的默认通知。"

#: assembl/views/auth/views.py:735
#, python-format
msgid "Your email address %s has been confirmed."
msgstr "您的电子邮件地址%s已被确认。"

#: assembl/views/auth/views.py:760
msgid "Login failed, try again"
msgstr "登录失败，请再试一次"

#: assembl/views/auth/views.py:801
msgid "This email is already confirmed."
msgstr "此电子邮件已被确认。"

#: assembl/views/auth/views.py:822
msgid "We do not know about this email."
msgstr "我们不知道这封电子邮件。"

#: assembl/views/auth/views.py:901
msgid "Password change requested"
msgstr "已请求更改密码"

#: assembl/views/auth/views.py:902
msgid ""
"We have sent you an email with a temporary connection link. Please use "
"that link to log in and change your password."
msgstr "我们向您发送了一个带临时链接的电子邮件。请使用该链接登录并更改密码。"

#: assembl/views/auth/views.py:983
msgid "You will enter the discussion as <b>{name}</b>."
msgstr "您将作为<b>{name}</b>进入讨论。"

#: assembl/views/auth/views.py:987
msgid "You will enter Assembl as <b>{name}</b>."
msgstr "您将作为<b>{name}</b>进入Assembl。"

#: assembl/views/auth/views.py:990
msgid "Please choose your password for security reasons."
msgstr "出于安全考虑，请选择您的密码。"

#: assembl/views/auth/views.py:1019
msgid "Change your password"
msgstr "更改您的密码"

#: assembl/views/auth/views.py:1058
msgid "Password changed"
msgstr "密码已更改"

#: assembl/views/auth/views.py:1072
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: assembl/views/auth/views.py:1073
msgid "Please confirm your {confirm_what} with {assembl}"
msgstr "请使用{assembl}确认您的{confirm_what}"

#: assembl/views/auth/views.py:1075
msgid "account"
msgstr "帐户"

#: assembl/views/auth/views.py:1076
msgid ""
"Hello, {name}, and welcome to {assembl}!\n"
"\n"
"Please confirm your email address and complete your registration by "
"clicking the link below.\n"
"<{confirm_url}>\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"The {assembl} Team"
msgstr ""
"您好，{name}，欢迎来到{assembl}！\n"
"\n"
"请确认您的电子邮件地址，然后点击下方链接完成注册。\n"
"<{confirm_url}>\n"
"\n"
"敬上，\n"
"{assembl}团队"

#: assembl/views/auth/views.py:1083
msgid ""
"<p>Hello, {name}, and welcome to {assembl}!</p>\n"
"<p>Please <a href=\"{confirm_url}\">click here to confirm your email "
"address</a>\n"
"and complete your registration.</p>\n"
"<p>Best regards,<br />The {assembl} Team</p>"
msgstr ""
"<p>您好，{name}，欢迎来到{assembl}！</p>\n"
"<p>请<a href=\"{confirm_url}\">点击此处确认您的电子邮件地址</a>\n"
"并完成您的注册。</p>\n"
"<p>敬上，<br /> {assembl}团队</p>"

#: assembl/views/auth/views.py:1088
msgid ""
"Hello, {name}!\n"
"\n"
"Please confirm your new email address <{email}> on your {assembl} account"
" by clicking the link below.\n"
"<{confirm_url}>\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"The {assembl} Team"
msgstr ""
"您好，{name}！\n"
"\n"
"请点击下面的链接，在您的{assembl}帐户上确认您的新电子邮件地址<{email}>。\n"
"<{confirm_url}>\n"
"\n"
"敬上，\n"
" {assembl}团队"

#: assembl/views/auth/views.py:1095
msgid ""
"<p>Hello, {name}!</p>\n"
"<p>Please <a href=\"{confirm_url}\">click here to confirm your new email "
"address</a>\n"
"on your {assembl} account.</p>\n"
"<p>Best regards,<br />The {assembl} Team</p>"
msgstr ""
"<p>您好，{name}！</p>\n"
"<p>请<a href=\"{confirm_url}\">点击此处确认您在{assembl}帐户上的新电子邮件地址</a>\n"
"</p>\n"
"<p>敬上，<br /> {assembl}团队</p>"

#: assembl/views/auth/views.py:1149
msgid "Request for password change"
msgstr "请求更改密码"

#: assembl/views/auth/views.py:1153
msgid ""
"<p>Hello, {name}!</p>\n"
"<p>We have received a request to change the password on your {assembl} "
"account.\n"
"Please <a href=\"{confirm_url}\">click here to confirm your password "
"change</a>.</p>\n"
"<p>If you did not ask to reset your password please disregard this "
"email.</p>\n"
"<p>Best regards,<br />The {assembl} Team</p>\n"
msgstr ""
"<p>您好，{name}！</p>\n"
"<p>我们已收到您要更改{assembl}帐户密码的请求。\n"
"请<a href=\"{confirm_url}\">点击此处确认您的密码更改</a>。</p>\n"
"<p>如果您没有请求重置密码，请忽略此电子邮件。</p>\n"
"<p>敬上，<br /> {assembl}团队</p>\n"

#: assembl/views/auth/views.py:1159
msgid ""
"Hello, {name}!\n"
"We have received a request to change the password on your {assembl} "
"account.\n"
"To confirm your password change please click on the link below.\n"
"<{confirm_url}>\n"
"\n"
"If you did not ask to reset your password please disregard this email.\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"The {assembl} Team\n"
msgstr ""
"您好，{name}！\n"
"我们已收到更改{assembl}帐户密码的请求。\n"
"要确认您的密码更改，请点击下方链接。\n"
"<{confirm_url}>\n"
"\n"
"如果您没有请求重置您的密码，请忽略此电子邮件。\n"
"\n"
"敬上，\n"
"{assembl}团队\n"

#: assembl/views/discussion/views.py:56
#, python-format
msgid "No discussion found for slug=%s"
msgstr "没有讨论地址=%s"

#~ msgid "Add a title"
#~ msgstr "添加标题"

#~ msgid "Add an introduction"
#~ msgstr "添加介绍"

#~ msgid "Add a conclusion"
#~ msgstr "得出结论"

#~ msgid "Private authentication server"
#~ msgstr "专用认证服务器"

#~ msgid ""
#~ msgstr ""

#~ msgid "WordPress OAuth Server"
#~ msgstr "WordPress OAuth服务器"

#~ msgid "Authentication key"
#~ msgstr "认证密钥"

#~ msgid "Key for assembl as a client of the authentication server"
#~ msgstr "作为身份验证服务器的客户端进行汇编的密钥"

#~ msgid "Authentication secret"
#~ msgstr "认证秘密"

#~ msgid "Secret for assembl as a client of the authentication server"
#~ msgstr "作为认证服务器的客户端进行组装的秘密"

#~ msgid "We apologise for the inconvenience!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "We apologize for the inconvenience!"
#~ msgstr ""

